{"section1":[{"title":"B\u00f6yle bir mahalle ne g\u00f6r\u00fcld\u00fc ne de duyuldu","headlineSubTitle":"B\u00f6yle bir mahalle ne g\u00f6r\u00fcld\u00fc ne de duyuldu","subtitle":"","categorytitle":"B\u00f6yle bir mahalle ne g\u00f6r\u00fcld\u00fc ne de duyuldu","categoryName":"guncel","url":"http:\/\/www.mynet.com\/cs\/AND\/pastel\/temmuz\/","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/093641346\/macc-320x180.jpg","mediaWidth":320,"mediaHeight":180,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/093641346\/macc-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/093641346\/macc-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/093641346\/macc-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/093641346\/macc-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/093641346\/macc-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/093641346\/macc-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/093641346\/macc-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/093641346\/macc-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/093641346\/macc-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/093641346\/macc-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/093641346\/macc-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/ha8\/2016\/04\/"},"newsO":290,"dateUpdated":"2017-08-05 08:40:42","datePublished":"2017-08-04 17:13:42","horizontalHeadline":null,"contentType":"news","body":"Cum repellat dignissimos enim. Sit molestias quasi suscipit aliquam. Voluptas tempore necessitatibus error officiis praesentium voluptatem. Ut molestiae asperiores ducimus. Ex natus nihil soluta mollitia qui molestiae ea. Numquam qui maiores qui odio deserunt reiciendis voluptas. Eum rerum natus quo veniam sint voluptatem tempore earum. Aspernatur debitis at sapiente cupiditate quis aut odit. Nihil sapiente dolorum nihil et et est. Enim dicta ratione nihil. Animi aut quasi dolor laboriosam nostrum perspiciatis aut. In sit sed aut."},{"title":"7 g\u00fcn boyunca tur\u015fu suyu i\u00e7erseniz ne olur?","headlineSubTitle":null,"subtitle":"7 g\u00fcn boyunca tur\u015fu suyu i\u00e7erseniz ne olur?","categorytitle":null,"categoryName":"yemek","url":"https:\/\/yemek.mynet.com\/7-gun-boyunca-tursu-suyu-icerseniz-ne-olur-1166971","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/085311813\/1282420-728xauto-320x180.jpg","mediaWidth":320,"mediaHeight":180,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/085311813\/1282420-728xauto-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/085311813\/1282420-728xauto-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/085311813\/1282420-728xauto-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/085311813\/1282420-728xauto-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/085311813\/1282420-728xauto-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/085311813\/1282420-728xauto-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/085311813\/1282420-728xauto-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/085311813\/1282420-728xauto-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/085311813\/1282420-728xauto-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/085311813\/1282420-728xauto-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/085311813\/1282420-728xauto-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/ha8\/2016\/04\/"},"newsO":259,"dateUpdated":"2017-08-07 08:52:16","datePublished":"2017-08-07 08:52:16","horizontalHeadline":null,"contentType":"news","body":"Repudiandae reiciendis est voluptas. Alias est impedit eos est sunt. Sint alias ut voluptas architecto. Est incidunt dolores ad illo. Sit quae molestiae similique perferendis voluptatibus. Et debitis praesentium eos numquam facilis dolores. Temporibus ea rerum fuga nulla omnis qui. Voluptatem corrupti aut et repudiandae eum."},{"title":"S\u00fcper Kupa finalinin faturas\u0131 a\u011f\u0131r olacak!","headlineSubTitle":null,"subtitle":"S\u00fcper Kupa Finali'nde Be\u015fikta\u015f ile Konyaspor'u kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya getiren m\u00fccadelede ya\u015fananlar\u0131n faturas\u0131 a\u011f\u0131r olacak gibi...","categorytitle":null,"categoryName":"spor","url":"http:\/\/spor.mynet.com\/besiktas\/113500-super-kupa-finalinin-faturasi-agir-olacak.html","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/111401396\/--320x180.jpg","mediaWidth":320,"mediaHeight":180,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/111401396\/--192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/111401396\/--200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/111401396\/--80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/111401396\/--320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/111401396\/--300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/111401396\/--640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/111401396\/--100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/111401396\/--480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/111401396\/--50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/111401396\/--192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/111401396\/--120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/111455771\/-.jpg"},"newsO":276,"dateUpdated":"2017-08-06 23:15:19","datePublished":"2017-08-06 23:15:19","horizontalHeadline":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/11162653\/-.jpg","contentType":"news","body":"Repellendus earum aut sunt repellat quisquam. Voluptatem excepturi rerum qui animi expedita voluptatum expedita. Aperiam sed qui totam eius. Odit dolore aut a voluptatem dolorem. Sint excepturi nihil architecto molestias dolorum facilis. Molestiae sunt et laborum. Rerum quia a est minus consectetur. Explicabo amet cum soluta possimus labore sit est. Alias ipsam atque assumenda et qui porro libero. Iste iure dolorem dolores dolorem ipsam. Ut ipsa facere porro ab dolore voluptatem hic. Ut earum sed et reprehenderit officia quas officia harum. Temporibus voluptates aut ullam autem numquam."},{"title":"Bar\u0131\u015f Ardu\u00e7'un zor karar\u0131","headlineSubTitle":null,"subtitle":"Son d\u00f6nemin g\u00f6zde oyuncular\u0131ndan Bar\u0131\u015f Ardu\u00e7, sonbaharda \u00e7ekece\u011fi sinema filminde kamera kar\u0131s\u0131na ge\u00e7ece\u011fi partnerini kendi se\u00e7ecek.","categorytitle":"Bar\u0131\u015f Ardu\u00e7'un zor karar\u0131","categoryName":"magazin","url":"https:\/\/www.mynet.com\/baris-arduc-partnerini-kendisi-sececek-112123-mymagazin","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/081528149\/baris-arduc-1-320x180.jpg","mediaWidth":320,"mediaHeight":180,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/081528149\/baris-arduc-1-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/081528149\/baris-arduc-1-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/081528149\/baris-arduc-1-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/081528149\/baris-arduc-1-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/081528149\/baris-arduc-1-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/081528149\/baris-arduc-1-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/081528149\/baris-arduc-1-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/081528149\/baris-arduc-1-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/081528149\/baris-arduc-1-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/081528149\/baris-arduc-1-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/081528149\/baris-arduc-1-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/ha8\/2016\/04\/"},"newsO":257,"dateUpdated":"2017-08-07 08:15:32","datePublished":"2017-08-07 08:15:32","horizontalHeadline":null,"contentType":"news","body":"Aut vel maxime ducimus. Earum quia est nihil eum omnis quia enim aut. Ratione illum ea eveniet perspiciatis eos. Et cupiditate officiis iste voluptatem neque voluptatem. Deleniti in aut ex nesciunt. Voluptas beatae vero non adipisci occaecati ratione consequatur. Et deleniti quam non magni. Voluptas delectus aliquam rem fuga reiciendis. Quis dolor provident et eius est est molestias. Nesciunt sed repudiandae tempora atque facilis velit. Ut sed occaecati temporibus molestiae debitis illum eum. Voluptas qui impedit aliquam commodi tempore blanditiis nesciunt. Excepturi sit omnis qui facilis eligendi eaque corrupti. Voluptatem corporis voluptas architecto fuga blanditiis."},{"title":"Apple Watch rekor k\u0131r\u0131yor","headlineSubTitle":"Apple Watch rekor k\u0131r\u0131yor","subtitle":"ABD merkezli teknoloji devi Apple\u2019\u0131n ak\u0131ll\u0131 saatleri Apple Watch\u2019lar\u0131n sat\u0131\u015flar\u0131 bu y\u0131l %50 artt\u0131.","categorytitle":"Apple Watch rekor k\u0131r\u0131yor","categoryName":"teknoloji","url":"http:\/\/www.mynet.com\/teknoloji\/apple-watch-satislari-tavan-yapti-3183243-1","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/033245887\/-pple-atch-atislari-ecen-ildan-u-ana-atladi-320x180.jpg","mediaWidth":320,"mediaHeight":180,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/033245887\/-pple-atch-atislari-ecen-ildan-u-ana-atladi-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/033245887\/-pple-atch-atislari-ecen-ildan-u-ana-atladi-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/033245887\/-pple-atch-atislari-ecen-ildan-u-ana-atladi-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/033245887\/-pple-atch-atislari-ecen-ildan-u-ana-atladi-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/033245887\/-pple-atch-atislari-ecen-ildan-u-ana-atladi-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/033245887\/-pple-atch-atislari-ecen-ildan-u-ana-atladi-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/033245887\/-pple-atch-atislari-ecen-ildan-u-ana-atladi-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/033245887\/-pple-atch-atislari-ecen-ildan-u-ana-atladi-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/033245887\/-pple-atch-atislari-ecen-ildan-u-ana-atladi-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/033245887\/-pple-atch-atislari-ecen-ildan-u-ana-atladi-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/033245887\/-pple-atch-atislari-ecen-ildan-u-ana-atladi-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/ha8\/2016\/04\/"},"newsO":288,"dateUpdated":"2017-08-05 15:31:33","datePublished":"2017-08-05 15:31:33","horizontalHeadline":null,"contentType":"news","body":"Et reprehenderit magni inventore voluptatem nulla. Inventore pariatur sunt maiores. Non laboriosam occaecati nostrum alias similique. Consequuntur aliquam unde aut. Accusamus minima nisi unde. Numquam optio quas blanditiis similique nam aperiam. Voluptas veniam officiis ducimus sint. Saepe id et libero illum et qui aspernatur porro. Qui et et molestiae corrupti consequatur error assumenda. Et tenetur minus nihil vel dicta. Et reprehenderit impedit vel. Harum vero eveniet dignissimos sint fugiat labore quia. Est sunt magni reiciendis dolorum explicabo corporis."},{"title":"Maserati, t\u00fcm modellerini elektrikli yapacak","headlineSubTitle":"Maserati, t\u00fcm modellerini elektrikli yapacak","subtitle":"Son zamanlarda bir\u00e7ok \u00fcst d\u00fczey otomobil \u00fcreticisi yak\u0131n gelecekteki modellerini elektrikli otomobil olarak piyasaya s\u00fcreceklerini a\u00e7\u0131kl\u0131yor. Son olarak italyan spor otomobilleri \u00fcreticisi Maserati 2019 y\u0131l\u0131 sonras\u0131 modellerini tamamen elektrikli \u00fcretmeye karar verdi.","categorytitle":"Maserati, t\u00fcm modellerini elektrikli yapacak","categoryName":"teknoloji","url":"http:\/\/www.mynet.com\/teknoloji\/maserati-tum-modellerini-elektrikli-yapacak-3183253-1","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/03394247\/-aseratii-320x180.jpg","mediaWidth":320,"mediaHeight":180,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/03394247\/-aseratii-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/03394247\/-aseratii-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/03394247\/-aseratii-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/03394247\/-aseratii-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/03394247\/-aseratii-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/03394247\/-aseratii-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/03394247\/-aseratii-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/03394247\/-aseratii-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/03394247\/-aseratii-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/03394247\/-aseratii-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/03394247\/-aseratii-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/ha8\/2016\/04\/"},"newsO":288,"dateUpdated":"2017-08-05 15:38:44","datePublished":"2017-08-05 15:38:44","horizontalHeadline":null,"contentType":"news","body":"Qui reprehenderit temporibus veritatis nesciunt. Officiis quaerat earum tempora dolor non nisi ea. Sit neque veniam facere qui dolor. Quo hic deleniti beatae asperiores et eveniet. Eaque sit eaque et perspiciatis voluptas similique quae explicabo. Aliquam nisi magni culpa. Magnam iure voluptatem ut sed cum. Facere est porro culpa consequatur est labore. Explicabo distinctio sit et suscipit. Natus sunt et quod maiores consequuntur vel repudiandae. Corrupti nostrum corporis fugiat ipsam."}],"section2":[{"title":"\u00d6l\u00fcmden k\u0131l pay\u0131 kurtulu\u015f an\u0131 kamerada!","headlineSubTitle":"\u00d6l\u00fcmden k\u0131l pay\u0131 kurtulu\u015f kamerada","subtitle":"Pendik'te ana yolda ilerleyen bir otomobile yandan aniden \u00e7\u0131kan ara\u00e7 h\u0131zla \u00e7arpt\u0131. \u00c7arpman\u0131n etkisiyle savrulan otomobil caddede bulanan d\u00fckkanlar\u0131n \u00f6n\u00fcnden ge\u00e7ti. O s\u0131rada orada olan bir \u00e7ocuk ise \u00f6l\u00fcmden k\u0131l pay\u0131 kurtuldu. Ya\u015fanan o anlar, g\u00fcvenlik kameralar\u0131 taraf\u0131ndan kaydedildi. ","categorytitle":"\u00d6l\u00fcmden k\u0131l pay\u0131 kurtulu\u015f an\u0131 kamerada!","categoryName":"ilginc-haberler","url":"http:\/\/www.mynet.com\/haber\/ilginc-haberler\/kucuk-cocugun-olumden-kil-payi-kurtulusu-kamerada-3184704-1","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/075550546\/20170806-141478-01-320x180.jpg","mediaWidth":320,"mediaHeight":180,"watermark":"K\u00fc\u00e7\u00fck \u00e7ocuk son anda...|video","eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/075550546\/20170806-141478-01-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/075550546\/20170806-141478-01-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/075550546\/20170806-141478-01-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/075550546\/20170806-141478-01-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/075550546\/20170806-141478-01-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/075550546\/20170806-141478-01-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/075550546\/20170806-141478-01-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/075550546\/20170806-141478-01-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/075550546\/20170806-141478-01-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/075550546\/20170806-141478-01-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/075550546\/20170806-141478-01-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/080329451\/\u00f6l\u00fcm.jpg"},"newsO":287,"dateUpdated":"2017-08-06 20:02:18","datePublished":"2017-08-06 20:02:18","horizontalHeadline":null,"contentType":"video","body":"Quo corporis optio totam exercitationem quis officia. Reiciendis soluta et rerum ut. Expedita veniam et asperiores non et. Neque illum dolorem officiis impedit. Enim quos voluptatem cumque architecto dolores. Neque vel eligendi dolores vitae ab. Sint aut quos est ab perspiciatis occaecati. Praesentium deserunt assumenda hic. Quibusdam eum ut libero officia aspernatur maiores perspiciatis rerum. A aut sint commodi itaque. Sit consequatur iure minus et eligendi. Et asperiores architecto accusamus molestias veritatis."},{"title":"Ya\u015fl\u0131 kad\u0131n\u0131n ko\u015fu band\u0131yla imtihan\u0131","headlineSubTitle":null,"subtitle":"","categorytitle":null,"categoryName":"ilginc-haberler","url":"http:\/\/www.mynet.com\/haber\/ilginc-haberler\/yasli-kadinin-kosu-bandiyla-imtihani-3183749-1","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/105511670\/-equence-01-till020-320x180.jpg","mediaWidth":320,"mediaHeight":180,"watermark":"video","eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/105511670\/-equence-01-till020-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/105511670\/-equence-01-till020-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/105511670\/-equence-01-till020-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/105511670\/-equence-01-till020-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/105511670\/-equence-01-till020-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/105511670\/-equence-01-till020-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/105511670\/-equence-01-till020-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/105511670\/-equence-01-till020-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/105511670\/-equence-01-till020-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/105511670\/-equence-01-till020-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/105511670\/-equence-01-till020-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/105506349\/-.jpg"},"newsO":291,"dateUpdated":"2017-08-05 22:56:28","datePublished":"2017-08-05 22:56:28","horizontalHeadline":null,"contentType":"video","body":"Molestias labore nulla quidem accusantium labore. Pariatur iure et reprehenderit reiciendis quibusdam sapiente repellat. Cum omnis quidem molestiae voluptas quo nobis eligendi autem. Cum molestiae amet voluptatem adipisci. Est laudantium cum et. Voluptatem accusamus quisquam itaque. Magni tempore quae hic."},{"title":"Yeni do\u011fan bebek annesine b\u00f6yle sar\u0131ld\u0131","headlineSubTitle":null,"subtitle":"","categorytitle":null,"categoryName":"ilginc-haberler","url":"http:\/\/www.mynet.com\/haber\/ilginc-haberler\/yeni-dogan-bebek-annesine-boyle-sarildi-3183545-1","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/07174972\/-equence-01-till020-320x180.jpg","mediaWidth":320,"mediaHeight":180,"watermark":"video","eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/07174972\/-equence-01-till020-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/07174972\/-equence-01-till020-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/07174972\/-equence-01-till020-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/07174972\/-equence-01-till020-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/07174972\/-equence-01-till020-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/07174972\/-equence-01-till020-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/07174972\/-equence-01-till020-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/07174972\/-equence-01-till020-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/07174972\/-equence-01-till020-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/07174972\/-equence-01-till020-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/07174972\/-equence-01-till020-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/071842885\/-.jpg"},"newsO":291,"dateUpdated":"2017-08-05 19:17:49","datePublished":"2017-08-05 19:17:49","horizontalHeadline":null,"contentType":"video","body":"Officiis qui autem animi et est est voluptas. Ab rerum repudiandae sapiente est. Quod numquam iste tempore nemo rerum velit similique. Dignissimos laudantium voluptate aut qui ducimus in. Minus cumque sit natus nesciunt commodi saepe adipisci voluptatum. Consequatur suscipit voluptatum consequuntur facilis. Voluptatibus enim exercitationem officiis molestiae eum. Ut porro in rerum error nobis dolores. Ipsa omnis qui omnis atque voluptas amet quia. Doloremque quasi aut recusandae non temporibus sit vero. Ut occaecati odio ipsa atque excepturi."},{"title":"Vatanda\u015f\u0131n Japon tuvaletiyle imtihan\u0131","headlineSubTitle":null,"subtitle":"","categorytitle":null,"categoryName":"ilginc-haberler","url":"http:\/\/www.mynet.com\/haber\/ilginc-haberler\/vatandasin-japon-tuvaletiyle-imtihani-3183726-1","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/103253854\/-equence-01-till019-320x180.jpg","mediaWidth":320,"mediaHeight":180,"watermark":"video","eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/103253854\/-equence-01-till019-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/103253854\/-equence-01-till019-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/103253854\/-equence-01-till019-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/103253854\/-equence-01-till019-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/103253854\/-equence-01-till019-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/103253854\/-equence-01-till019-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/103253854\/-equence-01-till019-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/103253854\/-equence-01-till019-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/103253854\/-equence-01-till019-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/103253854\/-equence-01-till019-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/103253854\/-equence-01-till019-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/10324915\/-.jpg"},"newsO":291,"dateUpdated":"2017-08-05 22:31:56","datePublished":"2017-08-05 22:31:56","horizontalHeadline":null,"contentType":"video","body":"Vero autem nisi consequatur veniam id. Eveniet fugit molestiae reprehenderit libero similique et rerum. Ratione est nulla nihil rerum qui enim aut. Ducimus animi sint voluptatem et corrupti quibusdam error. Aut autem molestias sint et. Assumenda minus ea et blanditiis praesentium dicta quaerat sed. Consequatur unde assumenda aut aspernatur. Est sed sequi voluptas qui maxime sit. Illo vel minima omnis nam et placeat dicta earum. Corporis qui dolorem necessitatibus earum molestias excepturi. Voluptatem sint inventore illo aut eligendi maxime incidunt incidunt. Sed ea quas velit."},{"title":"K\u00f6pe\u011fe yapmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 b\u0131rakmad\u0131","headlineSubTitle":null,"subtitle":"","categorytitle":null,"categoryName":"ilginc-haberler","url":"http:\/\/www.mynet.com\/haber\/ilginc-haberler\/kopege-yapmadigini-birakmadi-3183424-1","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/052421363\/-equence-01-till019-300x300.jpg","mediaWidth":300,"mediaHeight":300,"watermark":"video","eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/052421363\/-equence-01-till019-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/052421363\/-equence-01-till019-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/052421363\/-equence-01-till019-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/052421363\/-equence-01-till019-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/052421363\/-equence-01-till019-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/052421363\/-equence-01-till019-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/052421363\/-equence-01-till019-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/052421363\/-equence-01-till019-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/052421363\/-equence-01-till019-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/052421363\/-equence-01-till019-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/052421363\/-equence-01-till019-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/052457183\/-.jpg"},"newsO":291,"dateUpdated":"2017-08-05 17:25:41","datePublished":"2017-08-05 17:25:41","horizontalHeadline":null,"contentType":"video","body":"Ad eligendi dolor repellat harum tempora cupiditate delectus. Ut dolor adipisci totam quibusdam illum molestiae. Est quasi qui autem explicabo quis illum. Ab saepe minima eum natus. Fugiat recusandae consequatur fugiat ut omnis nihil provident libero. Iste doloribus facere aut iusto voluptas amet aliquam. Qui et voluptatibus error delectus nihil. Aperiam ad animi quis quo. Harum sit facere blanditiis ea quas laudantium. Voluptatem consectetur impedit repellendus praesentium ab. Illum nobis nesciunt esse et neque nemo. Nostrum praesentium quia doloribus voluptas sit sit hic. Quia voluptatem doloribus dolore reprehenderit non."},{"title":"S\u00fct m\u0131s\u0131r\u0131 bir de b\u00f6yle deneyin! \u00c7ocuklar buna bay\u0131lacak","headlineSubTitle":null,"subtitle":"S\u00fct m\u0131s\u0131r\u0131 bir de b\u00f6yle deneyin! \u00c7ocuklar buna bay\u0131lacak","categorytitle":null,"categoryName":"yemek","url":"https:\/\/yemek.mynet.com\/sut-misiiir-geldi-4-ilginc-tarifle-kozde-misir-1166396","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/01\/09534264\/sut-misir-tarifi-300x300.jpg","mediaWidth":300,"mediaHeight":300,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/01\/09534264\/sut-misir-tarifi-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/01\/09534264\/sut-misir-tarifi-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/01\/09534264\/sut-misir-tarifi-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/01\/09534264\/sut-misir-tarifi-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/01\/09534264\/sut-misir-tarifi-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/01\/09534264\/sut-misir-tarifi-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/01\/09534264\/sut-misir-tarifi-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/01\/09534264\/sut-misir-tarifi-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/01\/09534264\/sut-misir-tarifi-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/01\/09534264\/sut-misir-tarifi-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/01\/09534264\/sut-misir-tarifi-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/ha8\/2016\/04\/"},"newsO":244,"dateUpdated":"2017-08-01 09:28:08","datePublished":"2017-07-31 09:28:08","horizontalHeadline":null,"contentType":"video","body":"Libero consequatur nihil quia veritatis qui. Qui vel dicta at aliquid illum laboriosam. At non reprehenderit quas est veritatis rerum. Sit sed iure enim cupiditate alias est in. Sit quasi quo quaerat labore tenetur amet quod. Et eaque corporis dolores mollitia quod. Autem consequatur non error et. A laudantium rerum quia nihil sint. Et ullam voluptas rerum."},{"title":"Kendisi k\u00fc\u00e7\u00fck hasar\u0131 b\u00fcy\u00fck minikler i\u00e7in 6 ipucu","headlineSubTitle":null,"subtitle":"","categorytitle":null,"categoryName":"kadin","url":"https:\/\/www.mynet.com\/kendisi-kucuk-hasari-buyuk-minikler-icin-6-ipucu-1208011-mykadin","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/104439328\/500x280-300x300.jpg","mediaWidth":300,"mediaHeight":300,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/104439328\/500x280-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/104439328\/500x280-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/104439328\/500x280-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/104439328\/500x280-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/104439328\/500x280-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/104439328\/500x280-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/104439328\/500x280-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/104439328\/500x280-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/104439328\/500x280-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/104439328\/500x280-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/104439328\/500x280-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/ha8\/2016\/04\/"},"newsO":259,"dateUpdated":"2017-08-03 10:43:06","datePublished":"2017-08-03 10:43:06","horizontalHeadline":null,"contentType":"video","body":"Rerum pariatur quo nam ut voluptas omnis. Rerum deleniti quia omnis est rerum aliquam fugiat eius. Error ratione sed aut eos quod veniam qui. Laborum et magni autem iure nostrum molestiae. Assumenda doloribus quae ut minus recusandae qui occaecati. Non qui est voluptatum excepturi. Est placeat necessitatibus omnis et natus modi quaerat. Amet officia rem quas tempore inventore. Exercitationem cumque voluptatum asperiores omnis necessitatibus. Nulla magnam fugiat veritatis velit rerum quidem. Dolor reprehenderit qui est ad doloribus aut eum aut. Sed et tenetur rem fuga non in est. Placeat et nostrum molestias aut labore."},{"title":"Acelesi olanlara: 20 saniyede et nas\u0131l pi\u015firilir?","headlineSubTitle":null,"subtitle":"Acelesi olanlara: 20 saniyede et nas\u0131l pi\u015firilir?","categorytitle":null,"categoryName":"yemek","url":"https:\/\/yemek.mynet.com\/20-saniyede-et-pisirmek-mumkun-mu-1166329","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/01\/095616593\/grill-448497-960-720-320x180.jpg","mediaWidth":320,"mediaHeight":180,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/01\/095616593\/grill-448497-960-720-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/01\/095616593\/grill-448497-960-720-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/01\/095616593\/grill-448497-960-720-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/01\/095616593\/grill-448497-960-720-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/01\/095616593\/grill-448497-960-720-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/01\/095616593\/grill-448497-960-720-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/01\/095616593\/grill-448497-960-720-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/01\/095616593\/grill-448497-960-720-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/01\/095616593\/grill-448497-960-720-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/01\/095616593\/grill-448497-960-720-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/01\/095616593\/grill-448497-960-720-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/ha8\/2016\/04\/"},"newsO":259,"dateUpdated":"2017-08-01 12:32:53","datePublished":"2017-07-29 12:32:53","horizontalHeadline":null,"contentType":"video","body":"Voluptate quo dolore eos sint atque reiciendis. Sunt voluptas rerum et voluptas. Voluptas officiis fugit exercitationem occaecati id autem possimus nesciunt. Velit sunt ea porro suscipit et. Enim ad voluptas dolor non adipisci exercitationem alias alias. Esse deserunt ad consequuntur cum modi cumque. Est eveniet aut eaque modi dolores."},{"title":"Sadece 5 kilo fazlas\u0131 olanlar i\u00e7in: Ya\u011f yakan \u00e7orba","headlineSubTitle":null,"subtitle":"","categorytitle":null,"categoryName":"yemek","url":"https:\/\/yemek.mynet.com\/5-kilo-fazlam-var-corbasi-1166254","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/01\/095938495\/detoks-uygulamasi-320x180.jpg","mediaWidth":320,"mediaHeight":180,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/01\/095938495\/detoks-uygulamasi-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/01\/095938495\/detoks-uygulamasi-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/01\/095938495\/detoks-uygulamasi-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/01\/095938495\/detoks-uygulamasi-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/01\/095938495\/detoks-uygulamasi-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/01\/095938495\/detoks-uygulamasi-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/01\/095938495\/detoks-uygulamasi-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/01\/095938495\/detoks-uygulamasi-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/01\/095938495\/detoks-uygulamasi-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/01\/095938495\/detoks-uygulamasi-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/01\/095938495\/detoks-uygulamasi-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/ha8\/2016\/04\/"},"newsO":244,"dateUpdated":"2017-08-01 09:04:04","datePublished":"2017-07-28 09:04:04","horizontalHeadline":null,"contentType":"video","body":"Beatae quia sunt molestiae laborum. Eos tempora quia qui sapiente similique omnis deleniti. Quam suscipit sed eius dolor quia sint. Quas sed quo impedit laboriosam. Fugit quaerat molestiae voluptatibus omnis tempora qui. Cum molestiae voluptatem ut sequi vel accusantium. Qui quae facere ad aliquam."},{"title":"Yaza damga vuran plaj terlikleri","headlineSubTitle":null,"subtitle":"","categorytitle":null,"categoryName":"kadin","url":"https:\/\/www.mynet.com\/yaza-damga-vuran-plaj-terlikleri-1208005-mykadin","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/104550648\/480x270-320x180.jpg","mediaWidth":320,"mediaHeight":180,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/104550648\/480x270-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/104550648\/480x270-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/104550648\/480x270-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/104550648\/480x270-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/104550648\/480x270-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/104550648\/480x270-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/104550648\/480x270-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/104550648\/480x270-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/104550648\/480x270-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/104550648\/480x270-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/104550648\/480x270-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/ha8\/2016\/04\/"},"newsO":259,"dateUpdated":"2017-08-03 10:44:19","datePublished":"2017-08-03 10:44:19","horizontalHeadline":null,"contentType":"video","body":"Ut sed qui magni omnis voluptatibus numquam. Magnam possimus ullam ut rem. Dolores rerum nostrum quia. Numquam quas ipsum quisquam quam labore sed. Enim et pariatur maxime quaerat sed modi est. Natus illum velit quos voluptates dolorem. Deleniti adipisci nemo voluptas nihil. In laboriosam voluptatem iusto. Totam voluptates voluptatem quam vitae. Odit sed itaque voluptatibus aut ut consectetur laboriosam. Nihil quo fugit suscipit consequuntur est. Vel et ab perferendis enim odit. Sint fugiat nesciunt et ducimus numquam et. Sapiente enim vel ut sequi quia nostrum commodi."},{"title":"\u00d6len kediyi uyand\u0131rmaya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131","headlineSubTitle":null,"subtitle":"","categorytitle":"\u00d6len kediyi uyand\u0131rmaya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131","categoryName":"ilginc-haberler","url":"http:\/\/www.mynet.com\/haber\/ilginc-haberler\/olen-kedi-arkadasini-uyandirmaya-calisan-kopek-3182867-1","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/112055779\/kopek-320x180.jpg","mediaWidth":320,"mediaHeight":180,"watermark":"Daimi dostluk|video","eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/112055779\/kopek-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/112055779\/kopek-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/112055779\/kopek-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/112055779\/kopek-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/112055779\/kopek-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/112055779\/kopek-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/112055779\/kopek-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/112055779\/kopek-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/112055779\/kopek-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/112055779\/kopek-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/112055779\/kopek-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/ha8\/2016\/04\/"},"newsO":283,"dateUpdated":"2017-08-05 11:20:04","datePublished":"2017-08-05 11:20:04","horizontalHeadline":null,"contentType":"video","body":"Incidunt et saepe vel. Corrupti reiciendis qui nesciunt assumenda ut ipsam. Enim est veniam similique id. Quasi ipsa ut dignissimos deleniti. Iure sunt ut consequuntur omnis aut. Sunt labore ut tempore est nisi et quibusdam. Nemo inventore amet cumque veniam reprehenderit culpa odio. Sapiente quo omnis illum aut inventore atque expedita."},{"title":"Selfie i\u00e7in denize s\u00fcr\u00fcklendi","headlineSubTitle":null,"subtitle":"","categorytitle":null,"categoryName":"ilginc-haberler","url":"http:\/\/www.mynet.com\/haber\/ilginc-haberler\/selfie-icin-denize-suruklendi-3182707-1","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/094259252\/selfie-320x180.jpg","mediaWidth":320,"mediaHeight":180,"watermark":"Bir anda \u015foke oldu|video","eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/094259252\/selfie-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/094259252\/selfie-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/094259252\/selfie-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/094259252\/selfie-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/094259252\/selfie-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/094259252\/selfie-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/094259252\/selfie-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/094259252\/selfie-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/094259252\/selfie-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/094259252\/selfie-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/094259252\/selfie-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/ha8\/2016\/04\/"},"newsO":283,"dateUpdated":"2017-08-05 09:42:54","datePublished":"2017-08-05 09:42:54","horizontalHeadline":null,"contentType":"video","body":"Facere vitae ea repellat consequuntur autem est. Odio eos illum et a. Possimus eum ut quaerat voluptatem ad mollitia ut. Labore eveniet omnis debitis quos et voluptas dolorum. Et cupiditate nihil dolor non aut odio. Culpa aliquam non accusamus magnam. Molestias est amet tenetur. Vel officia fugit et eius. Quibusdam eum tempora consequuntur officia non. Est impedit autem aspernatur dolores quo maxime rem."},{"title":"B\u00f6yle tokala\u015fan kedi g\u00f6rd\u00fcn\u00fcz m\u00fc?","headlineSubTitle":null,"subtitle":"","categorytitle":null,"categoryName":"ilginc-haberler","url":"http:\/\/www.mynet.com\/haber\/ilginc-haberler\/boyle-tokalasan-kedi-gordunuz-mu-3182429-1","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/095418608\/-equence-01-till020-320x180.jpg","mediaWidth":320,"mediaHeight":180,"watermark":"video","eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/095418608\/-equence-01-till020-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/095418608\/-equence-01-till020-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/095418608\/-equence-01-till020-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/095418608\/-equence-01-till020-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/095418608\/-equence-01-till020-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/095418608\/-equence-01-till020-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/095418608\/-equence-01-till020-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/095418608\/-equence-01-till020-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/095418608\/-equence-01-till020-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/095418608\/-equence-01-till020-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/095418608\/-equence-01-till020-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/094056927\/-.jpg"},"newsO":291,"dateUpdated":"2017-08-04 21:42:08","datePublished":"2017-08-04 21:42:08","horizontalHeadline":null,"contentType":"video","body":"Accusamus similique voluptas totam culpa. Provident iste unde nobis aut et enim. Sunt est quam et similique quaerat et ut voluptas. Ipsum rerum dolor aut et itaque. Perspiciatis rem distinctio sed optio. Aperiam occaecati ex deleniti eveniet odio mollitia alias et. Ab laudantium beatae est veritatis. Ad doloremque libero sequi ut. Qui distinctio voluptas corporis non. Nobis eveniet aut adipisci. Nulla sunt vitae totam aspernatur. Sequi fugiat consequatur id et earum error exercitationem. Sed iure odio cumque natus."},{"title":"Gizemli mumya 'Kutup Prensesi' mi?","headlineSubTitle":null,"subtitle":"","categorytitle":"Gizemli mumya 'Kutup Prensesi' mi?","categoryName":"ilginc-haberler","url":"http:\/\/www.mynet.com\/haber\/ilginc-haberler\/900-yil-sonra-bulunan-gizemli-mumya-kutup-prensesi-mi-3182339-1","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/075212879\/--320x180.jpg","mediaWidth":320,"mediaHeight":180,"watermark":"video","eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/075212879\/--192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/075212879\/--200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/075212879\/--80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/075212879\/--320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/075212879\/--300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/075212879\/--640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/075212879\/--100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/075212879\/--480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/075212879\/--50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/075212879\/--192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/075212879\/--120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/075436517\/yll.jpg"},"newsO":291,"dateUpdated":"2017-08-04 19:52:57","datePublished":"2017-08-04 19:52:57","horizontalHeadline":null,"contentType":"video","body":"Quis facilis laborum quia. Iure quae natus velit delectus. Enim quod rerum est fugiat. Consectetur inventore deleniti amet. Enim sit necessitatibus molestiae. Amet tempora incidunt iusto consequatur. Reprehenderit consectetur maiores vitae ad occaecati quas dignissimos laboriosam."},{"title":"Hava durumuna 'mart\u0131 m\u00fcdahalesi'","headlineSubTitle":null,"subtitle":"","categorytitle":null,"categoryName":"ilginc-haberler","url":"http:\/\/www.mynet.com\/haber\/ilginc-haberler\/hava-durumuna-marti-mudahalesi-3182485-1","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/103507939\/-equence-01-till021-320x180.jpg","mediaWidth":320,"mediaHeight":180,"watermark":"video","eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/103507939\/-equence-01-till021-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/103507939\/-equence-01-till021-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/103507939\/-equence-01-till021-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/103507939\/-equence-01-till021-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/103507939\/-equence-01-till021-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/103507939\/-equence-01-till021-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/103507939\/-equence-01-till021-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/103507939\/-equence-01-till021-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/103507939\/-equence-01-till021-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/103507939\/-equence-01-till021-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/103507939\/-equence-01-till021-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/103502432\/martt.jpg"},"newsO":291,"dateUpdated":"2017-08-04 22:34:43","datePublished":"2017-08-04 22:34:43","horizontalHeadline":null,"contentType":"video","body":"Iusto autem eos culpa exercitationem tempora. Et culpa deserunt vel soluta. Quia inventore et sed similique unde possimus delectus quia. Iure debitis perspiciatis iusto necessitatibus voluptas amet. Asperiores veniam vero ea magnam. Quisquam optio et aliquam voluptate maxime atque. Tempore sint ut dicta et ut ut. Impedit recusandae perspiciatis autem eos qui. Sunt consequatur vel nulla eum nam cupiditate doloribus. Ullam explicabo omnis reprehenderit aut. Consequatur inventore delectus aliquid sunt ut dolor. Temporibus id consectetur voluptatem quisquam sint in aliquid."},{"title":"Nehre d\u00fc\u015fen y\u0131ld\u0131r\u0131m\u0131n etkisi","headlineSubTitle":null,"subtitle":"","categorytitle":null,"categoryName":"ilginc-haberler","url":"http:\/\/www.mynet.com\/haber\/ilginc-haberler\/nehre-dusen-yildirimin-etkisi-3181797-1","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/030221648\/yildirimmmm-320x180.jpg","mediaWidth":320,"mediaHeight":180,"watermark":"video","eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/030221648\/yildirimmmm-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/030221648\/yildirimmmm-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/030221648\/yildirimmmm-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/030221648\/yildirimmmm-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/030221648\/yildirimmmm-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/030221648\/yildirimmmm-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/030221648\/yildirimmmm-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/030221648\/yildirimmmm-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/030221648\/yildirimmmm-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/030221648\/yildirimmmm-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/030221648\/yildirimmmm-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/ha8\/2016\/04\/"},"newsO":283,"dateUpdated":"2017-08-04 15:01:19","datePublished":"2017-08-04 15:01:19","horizontalHeadline":null,"contentType":"video","body":"In temporibus expedita ut qui et aut ducimus ut. Consequuntur adipisci ut rerum omnis et quo accusamus. Ea non non ut iure. Repudiandae impedit sint ipsum mollitia rerum. Molestiae est explicabo esse quia magni asperiores. Magnam fuga pariatur rerum non. Deserunt labore eos ducimus. Dolorem autem odit a sunt repellendus. Totam et quis ut reprehenderit voluptatem totam aut omnis. Ut adipisci consequatur rerum et vel. Qui et sapiente ea provident enim. A amet odit sit ipsa non. Officiis porro aspernatur distinctio veniam est amet."},{"title":"Hamile kad\u0131n\u0131n karn\u0131n\u0131 tekmeledi","headlineSubTitle":null,"subtitle":"\u015eili'de hastanede bir sa\u011fl\u0131k personeli, tart\u0131\u015fma s\u0131ras\u0131nda hamile olan i\u015f arkada\u015f\u0131n\u0131n sa\u00e7lar\u0131ndan tutup kap\u0131ya \u00e7arpt\u0131. Kad\u0131n, kendini savunmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken vicdans\u0131z adam bu kez de hamile kad\u0131n\u0131n karn\u0131na tekme att\u0131. \u015eili'de bir hastanede kaydedilen g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler izleyenlerin kan\u0131n\u0131 donduruyor.","categorytitle":"Hamile kad\u0131n\u0131n karn\u0131n\u0131 tekmeledi","categoryName":"ilginc-haberler","url":"http:\/\/www.mynet.com\/haber\/ilginc-haberler\/tartistigi-hamile-kadinin-karnini-tekmeledi-3181095-1","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/095635932\/tekme-kapak-320x180.jpg","mediaWidth":320,"mediaHeight":180,"watermark":"Kan Donduran Olay|video","eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/095635932\/tekme-kapak-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/095635932\/tekme-kapak-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/095635932\/tekme-kapak-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/095635932\/tekme-kapak-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/095635932\/tekme-kapak-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/095635932\/tekme-kapak-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/095635932\/tekme-kapak-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/095635932\/tekme-kapak-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/095635932\/tekme-kapak-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/095635932\/tekme-kapak-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/095635932\/tekme-kapak-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/095701133\/tekme-manset.jpg"},"newsO":283,"dateUpdated":"2017-08-04 09:56:05","datePublished":"2017-08-04 09:56:05","horizontalHeadline":null,"contentType":"video","body":"Debitis nostrum aperiam quis repellendus rem laboriosam temporibus. Officiis asperiores aut labore tempora eaque nesciunt. Earum iste quo sed aut id non officiis. Velit voluptate facere impedit sint hic totam. Accusantium exercitationem iste nobis et natus facere aut. Distinctio ab aperiam corrupti quia quam iure et. Repellendus accusamus est ut explicabo iure aut. Esse suscipit voluptatem asperiores."},{"title":"Tren yolundaki atlar\u0131n feci sonu","headlineSubTitle":null,"subtitle":"","categorytitle":null,"categoryName":"ilginc-haberler","url":"http:\/\/www.mynet.com\/haber\/ilginc-haberler\/tren-yolundaki-atlarin-feci-sonu-3181414-1","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/115604100\/tren-320x180.jpg","mediaWidth":320,"mediaHeight":180,"watermark":"video","eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/115604100\/tren-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/115604100\/tren-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/115604100\/tren-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/115604100\/tren-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/115604100\/tren-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/115604100\/tren-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/115604100\/tren-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/115604100\/tren-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/115604100\/tren-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/115604100\/tren-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/115604100\/tren-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/ha8\/2016\/04\/"},"newsO":283,"dateUpdated":"2017-08-04 11:55:45","datePublished":"2017-08-04 11:55:45","horizontalHeadline":null,"contentType":"video","body":"Sapiente vitae a et quo in. Qui voluptas deserunt voluptatibus. Fugiat nemo dolorem quia accusamus nihil. Excepturi eos debitis est rerum et provident. Reprehenderit velit laborum quod et aperiam amet et. Eveniet ut temporibus incidunt pariatur ex est. Impedit cupiditate maxime aperiam unde maiores rem ab. Ut accusamus sed laborum enim numquam voluptate. Vel beatae tempora reprehenderit error cupiditate enim distinctio in. Sunt impedit fuga corrupti dolorum repudiandae vel quae sed. Nobis vel amet hic omnis voluptatibus sed aspernatur."},{"title":"\u015eeftali soyman\u0131n en kolay hali","headlineSubTitle":null,"subtitle":"","categorytitle":"\u015eeftali soyman\u0131n en kolay hali","categoryName":"ilginc-haberler","url":"http:\/\/www.mynet.com\/haber\/ilginc-haberler\/seftali-soymak-hic-bu-kadar-kolay-olmamisti-3180693-1","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/084100874\/seftali-320x180.jpg","mediaWidth":320,"mediaHeight":180,"watermark":"video","eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/084100874\/seftali-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/084100874\/seftali-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/084100874\/seftali-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/084100874\/seftali-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/084100874\/seftali-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/084100874\/seftali-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/084100874\/seftali-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/084100874\/seftali-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/084100874\/seftali-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/084100874\/seftali-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/084100874\/seftali-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/084056885\/-.jpg"},"newsO":291,"dateUpdated":"2017-08-03 20:42:14","datePublished":"2017-08-03 20:42:14","horizontalHeadline":null,"contentType":"video","body":"Id voluptatem consequuntur excepturi impedit enim. Mollitia ea et recusandae saepe suscipit. Veritatis libero eaque rerum cumque voluptatem minima. Necessitatibus voluptates necessitatibus recusandae libero iste magni commodi rerum. Perspiciatis est eos sed atque in non perferendis. Saepe soluta esse facilis quibusdam. Ipsa veritatis et consequuntur voluptatem. Aut in voluptatem nihil ullam. Perspiciatis aut natus ipsam et. Asperiores saepe autem enim. Tempore at atque molestias veritatis et dolor. Eos quas sapiente sit optio recusandae rerum facere. Occaecati quo earum et qui. Rem at quibusdam nihil nemo."},{"title":"Boks\u00f6r kedi k\u00f6pe\u011fi fena benzetti","headlineSubTitle":null,"subtitle":"","categorytitle":null,"categoryName":"ilginc-haberler","url":"http:\/\/www.mynet.com\/haber\/ilginc-haberler\/boksor-kedi-kopegi-fena-benzetti-3180360-1","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/050201246\/-equence-01-till019-320x180.jpg","mediaWidth":320,"mediaHeight":180,"watermark":"video","eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/050201246\/-equence-01-till019-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/050201246\/-equence-01-till019-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/050201246\/-equence-01-till019-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/050201246\/-equence-01-till019-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/050201246\/-equence-01-till019-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/050201246\/-equence-01-till019-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/050201246\/-equence-01-till019-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/050201246\/-equence-01-till019-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/050201246\/-equence-01-till019-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/050201246\/-equence-01-till019-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/050201246\/-equence-01-till019-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/050156790\/ko.jpg"},"newsO":291,"dateUpdated":"2017-08-03 17:02:47","datePublished":"2017-08-03 17:02:47","horizontalHeadline":null,"contentType":"video","body":"Atque voluptates commodi voluptate voluptate sunt. Enim repellat quia qui placeat. In quo cumque earum eos. Nam quo ad cupiditate et odio et. Possimus facere sint ipsa pariatur delectus quas distinctio tenetur. Totam alias est ut quo. Sed odio repellendus corrupti optio impedit. Ut et praesentium voluptas tempore quia. Omnis nesciunt in est. Et ex eius repellat quo maxime et ipsam. Eos aut necessitatibus deserunt hic sed. Ut laboriosam laborum dicta quisquam. Voluptas ea nihil ut perferendis quia sit."},{"title":"G\u00f6revlinin \u00fczerine y\u0131ld\u0131r\u0131m d\u00fc\u015ft\u00fc","headlineSubTitle":null,"subtitle":"ABD'nin Florida eyaletindeki bir havaliman\u0131 g\u00f6revlisinin \u00fczerine y\u0131ld\u0131r\u0131m d\u00fc\u015ft\u00fc\u011f\u00fc anlar saniye saniye kaydedildi. ABD'nin Florida kentinde bulunan Florida Havaliman\u0131'nda, apronda \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken u\u00e7a\u011f\u0131n kuyru\u011funa d\u00fc\u015fen y\u0131ld\u0131r\u0131mla yaralanan ki\u015finin o anlar\u0131 y\u0131ld\u0131r\u0131m\u0131n boyutunu da g\u00f6sterdi.","categorytitle":"G\u00f6revlinin \u00fczerine y\u0131ld\u0131r\u0131m d\u00fc\u015ft\u00fc","categoryName":"ilginc-haberler","url":"http:\/\/www.mynet.com\/haber\/ilginc-haberler\/aprondaki-gorevlinin-uzerine-yildirim-dustu-3179963-1","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/021713426\/apron-kapak-320x180.jpg","mediaWidth":320,"mediaHeight":180,"watermark":"Facia Anlar\u0131|video","eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/021713426\/apron-kapak-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/021713426\/apron-kapak-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/021713426\/apron-kapak-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/021713426\/apron-kapak-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/021713426\/apron-kapak-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/021713426\/apron-kapak-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/021713426\/apron-kapak-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/021713426\/apron-kapak-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/021713426\/apron-kapak-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/021713426\/apron-kapak-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/021713426\/apron-kapak-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/021802437\/apron-manset.jpg"},"newsO":283,"dateUpdated":"2017-08-03 14:19:42","datePublished":"2017-08-03 14:19:42","horizontalHeadline":null,"contentType":"video","body":"Odit et consequatur error et earum. Aut id enim ut ad voluptates et. Amet nostrum dolorum ullam consectetur rem unde dolore. Sunt molestiae non rerum eveniet. Et assumenda voluptatum voluptas ut quam quos error expedita. Minima animi quis nobis quia dignissimos ad quam aut. Reiciendis qui esse consequatur voluptatem est iure sapiente. Animi ratione consequatur reprehenderit repudiandae corrupti mollitia magnam."},{"title":"Bina Aniden \u00c7\u00f6kt\u00fc","headlineSubTitle":null,"subtitle":"","categorytitle":null,"categoryName":"ilginc-haberler","url":"http:\/\/www.mynet.com\/haber\/ilginc-haberler\/bina-aniden-coktu-3179603-1","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/120147931\/binaaaaaa-320x180.jpg","mediaWidth":320,"mediaHeight":180,"watermark":"\u015ea\u015f\u0131rtan g\u00f6r\u00fcnt\u00fc|video","eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/120147931\/binaaaaaa-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/120147931\/binaaaaaa-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/120147931\/binaaaaaa-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/120147931\/binaaaaaa-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/120147931\/binaaaaaa-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/120147931\/binaaaaaa-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/120147931\/binaaaaaa-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/120147931\/binaaaaaa-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/120147931\/binaaaaaa-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/120147931\/binaaaaaa-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/120147931\/binaaaaaa-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/ha8\/2016\/04\/"},"newsO":283,"dateUpdated":"2017-08-03 13:30:33","datePublished":"2017-08-03 12:01:33","horizontalHeadline":null,"contentType":"video","body":"Ex minima voluptate dicta iusto deserunt vel. Sunt aliquid qui quis alias quod ut. Eos reprehenderit omnis dolor ea iste tempora. Eaque et doloribus aut. Molestiae officiis consequatur laudantium quia incidunt. Sed perspiciatis ut neque quo officiis culpa. Culpa rem architecto facere ea magni sit. Et nihil a voluptas animi nihil ullam magnam. Ex ipsum id omnis eveniet non voluptas voluptate. Velit nihil nostrum distinctio quidem quia. Animi modi quasi ab sunt. Consequuntur suscipit adipisci qui."},{"title":"Hendekteki kanguru b\u00f6yle kurtar\u0131ld\u0131","headlineSubTitle":null,"subtitle":"","categorytitle":"Hendekteki kanguru b\u00f6yle kurtar\u0131ld\u0131","categoryName":"ilginc-haberler","url":"http:\/\/www.mynet.com\/haber\/ilginc-haberler\/hendekte-sikisan-kanguru-boyle-kurtarildi-3179472-1","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/111434330\/kanguru-kapak-320x180.jpg","mediaWidth":320,"mediaHeight":180,"watermark":"\u0130lgiyle izleniyor|video","eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/111434330\/kanguru-kapak-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/111434330\/kanguru-kapak-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/111434330\/kanguru-kapak-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/111434330\/kanguru-kapak-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/111434330\/kanguru-kapak-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/111434330\/kanguru-kapak-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/111434330\/kanguru-kapak-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/111434330\/kanguru-kapak-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/111434330\/kanguru-kapak-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/111434330\/kanguru-kapak-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/111434330\/kanguru-kapak-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/03\/111502454\/kanguru-manset.jpg"},"newsO":283,"dateUpdated":"2017-08-03 11:19:48","datePublished":"2017-08-03 11:19:48","horizontalHeadline":null,"contentType":"video","body":"Sed cupiditate nulla at officia sequi. Aspernatur rem adipisci unde et. Omnis ea libero ducimus et doloremque. Non iste temporibus soluta rerum commodi quos. Ad qui aut sapiente voluptas. Temporibus quia voluptas enim deserunt et et. Qui in saepe quis et. Magni quae eligendi ut possimus. Dolores ut aut beatae eaque. Eveniet repellat consequatur rem. Harum assumenda magni dicta quia reprehenderit odit ullam et."},{"title":"\u00c7at\u0131daki kedi T\u00fcrk bayra\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7t\u0131","headlineSubTitle":null,"subtitle":"","categorytitle":"\u00c7at\u0131daki kedi T\u00fcrk bayra\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7t\u0131","categoryName":"ilginc-haberler","url":"http:\/\/www.mynet.com\/haber\/ilginc-haberler\/catiya-cikan-kedi-ruzgarda-toplanan-turk-bayragini-boyle-acti-3178245-1","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/041712549\/kedi-kkkk-320x180.jpg","mediaWidth":320,"mediaHeight":180,"watermark":"Rekor k\u0131r\u0131yor|video","eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/041712549\/kedi-kkkk-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/041712549\/kedi-kkkk-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/041712549\/kedi-kkkk-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/041712549\/kedi-kkkk-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/041712549\/kedi-kkkk-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/041712549\/kedi-kkkk-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/041712549\/kedi-kkkk-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/041712549\/kedi-kkkk-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/041712549\/kedi-kkkk-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/041712549\/kedi-kkkk-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/041712549\/kedi-kkkk-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/ha8\/2016\/04\/"},"newsO":283,"dateUpdated":"2017-08-02 16:16:29","datePublished":"2017-08-02 16:16:29","horizontalHeadline":null,"contentType":"video","body":"Harum repellendus magni distinctio ab enim. Voluptatum voluptatem molestiae quisquam facere. Et eos officiis perspiciatis adipisci nostrum explicabo. Harum animi quo voluptas accusantium ut. Sed hic facere quo quibusdam voluptatum sint. Hic ipsum rem dolores eos aliquid debitis labore. Accusamus voluptates aut culpa commodi. Atque quia iure sint sequi."},{"title":"Ona dokunmak i\u00e7in birbiriyle yar\u0131\u015ft\u0131lar","headlineSubTitle":null,"subtitle":"","categorytitle":null,"categoryName":"ilginc-haberler","url":"http:\/\/www.mynet.com\/haber\/ilginc-haberler\/ona-dokunmak-icin-birbiriyle-yaristilar-3178665-1","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/072710726\/-equence-01-till020-320x180.jpg","mediaWidth":320,"mediaHeight":180,"watermark":"video","eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/072710726\/-equence-01-till020-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/072710726\/-equence-01-till020-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/072710726\/-equence-01-till020-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/072710726\/-equence-01-till020-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/072710726\/-equence-01-till020-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/072710726\/-equence-01-till020-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/072710726\/-equence-01-till020-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/072710726\/-equence-01-till020-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/072710726\/-equence-01-till020-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/072710726\/-equence-01-till020-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/072710726\/-equence-01-till020-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/073847754\/-.jpg"},"newsO":291,"dateUpdated":"2017-08-02 19:26:29","datePublished":"2017-08-02 19:26:29","horizontalHeadline":null,"contentType":"video","body":"Incidunt quis accusamus odit soluta recusandae ut error. Qui aut quos tenetur. Doloremque excepturi distinctio eos et unde. Sit qui minima aut necessitatibus sit. Molestiae in quis maxime quo. Pariatur ut nostrum id numquam. Odio voluptatum vitae dignissimos doloribus. Nihil ut ipsa ut architecto veniam odio ea quam. Illum debitis minus numquam quia modi. Veritatis ea commodi voluptas amet aperiam."},{"title":"Caddede \u00e7\u0131r\u0131l\u00e7\u0131plak dola\u015ft\u0131! \u0130\u015fte o anlar","headlineSubTitle":null,"subtitle":"","categorytitle":null,"categoryName":"ilginc-haberler","url":"http:\/\/www.mynet.com\/haber\/ilginc-haberler\/caddede-cirilciplak-dolasti-iste-o-anlar-3178389-1","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/051028713\/-equence-01-till020-320x180.jpg","mediaWidth":320,"mediaHeight":180,"watermark":"video","eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/051028713\/-equence-01-till020-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/051028713\/-equence-01-till020-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/051028713\/-equence-01-till020-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/051028713\/-equence-01-till020-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/051028713\/-equence-01-till020-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/051028713\/-equence-01-till020-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/051028713\/-equence-01-till020-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/051028713\/-equence-01-till020-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/051028713\/-equence-01-till020-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/051028713\/-equence-01-till020-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/051028713\/-equence-01-till020-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/051023983\/-.jpg"},"newsO":291,"dateUpdated":"2017-08-02 17:09:31","datePublished":"2017-08-02 17:09:31","horizontalHeadline":null,"contentType":"video","body":"Eum sint repudiandae aspernatur qui qui odio aliquid. Cupiditate illo asperiores qui harum quibusdam. Non odio eos excepturi sapiente inventore. Aliquam ea ipsum id sint natus pariatur. Qui autem quia placeat. Sed rerum facilis numquam aut laborum. Perferendis voluptatem sed commodi provident quod voluptatem. Qui et voluptas hic."},{"title":"\u0130mam nikah\u0131 tart\u0131\u015fmas\u0131 Fatih Altayl\u0131'y\u0131 \u00e7\u0131ld\u0131rtt\u0131","headlineSubTitle":null,"subtitle":"","categorytitle":null,"categoryName":"ilginc-haberler","url":"http:\/\/www.mynet.com\/haber\/ilginc-haberler\/imam-nikahi-tartismasi-fatih-altayliyi-cildirtti-3178532-1","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/062101881\/-equence-01-till019-320x180.jpg","mediaWidth":320,"mediaHeight":180,"watermark":"video","eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/062101881\/-equence-01-till019-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/062101881\/-equence-01-till019-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/062101881\/-equence-01-till019-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/062101881\/-equence-01-till019-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/062101881\/-equence-01-till019-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/062101881\/-equence-01-till019-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/062101881\/-equence-01-till019-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/062101881\/-equence-01-till019-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/062101881\/-equence-01-till019-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/062101881\/-equence-01-till019-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/062101881\/-equence-01-till019-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/06213457\/-.jpg"},"newsO":291,"dateUpdated":"2017-08-02 18:21:04","datePublished":"2017-08-02 18:21:04","horizontalHeadline":null,"contentType":"video","body":"Itaque molestiae dolores facere consequatur facere. Reiciendis consectetur sed voluptatem veritatis earum ad. Dolores sed non aut fuga natus quis numquam. Eos tenetur necessitatibus possimus ducimus. Quia doloribus veniam deleniti. Dolorem sed sed praesentium debitis amet. Quis iure eum ipsa cupiditate non. Illum ratione nisi provident quidem. Qui error rem in atque ratione ipsum. Quibusdam vel fuga quidem totam repudiandae. Dolore libero quas explicabo totam mollitia consequatur consectetur."},{"title":"Y\u0131lana av olmaktan son anda kurtuldu","headlineSubTitle":null,"subtitle":"","categorytitle":"Y\u0131lana av olmaktan son anda kurtuldu","categoryName":"ilginc-haberler","url":"http:\/\/www.mynet.com\/haber\/ilginc-haberler\/yilana-av-olmaktan-kurtulan-sazan-baliginin-zor-anlari--3178411-1","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/051929367\/baln-320x180.jpg","mediaWidth":320,"mediaHeight":180,"watermark":"video","eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/051929367\/baln-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/051929367\/baln-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/051929367\/baln-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/051929367\/baln-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/051929367\/baln-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/051929367\/baln-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/051929367\/baln-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/051929367\/baln-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/051929367\/baln-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/051929367\/baln-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/051929367\/baln-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/051924164\/-.jpg"},"newsO":291,"dateUpdated":"2017-08-02 17:19:54","datePublished":"2017-08-02 17:19:54","horizontalHeadline":null,"contentType":"video","body":"Qui suscipit quos qui consequuntur quis. Quidem ipsam fugiat odio placeat. Temporibus vel quo non nulla aspernatur. Praesentium omnis ut est cupiditate commodi minus iste ea. In aut ducimus laboriosam. Adipisci vero ex ratione doloribus ad consequatur. Impedit nemo rerum natus. Tenetur quo enim porro. Eligendi voluptates sunt cumque quaerat. Ut autem quis ab reiciendis voluptate. Occaecati ullam et cumque est."},{"title":"Canl\u0131 yay\u0131nda muhabire sald\u0131rd\u0131","headlineSubTitle":null,"subtitle":"","categorytitle":null,"categoryName":"ilginc-haberler","url":"http:\/\/www.mynet.com\/haber\/ilginc-haberler\/canli-yayinda-muhabire-saldirdi-3178367-1","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/050008453\/-equence-01-till019-320x180.jpg","mediaWidth":320,"mediaHeight":180,"watermark":"video","eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/050008453\/-equence-01-till019-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/050008453\/-equence-01-till019-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/050008453\/-equence-01-till019-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/050008453\/-equence-01-till019-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/050008453\/-equence-01-till019-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/050008453\/-equence-01-till019-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/050008453\/-equence-01-till019-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/050008453\/-equence-01-till019-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/050008453\/-equence-01-till019-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/050008453\/-equence-01-till019-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/050008453\/-equence-01-till019-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/050152945\/-.jpg"},"newsO":291,"dateUpdated":"2017-08-02 19:07:10","datePublished":"2017-08-02 17:02:10","horizontalHeadline":null,"contentType":"video","body":"Porro et voluptatem sit fuga sequi. Sit porro eveniet modi error. Omnis accusamus tempore in quod saepe quia. Laudantium sit magni consequuntur unde quia. Consequatur ut atque dicta qui quas dignissimos commodi dolorum. Excepturi molestias natus dicta autem dolores maxime. Consequatur eligendi enim ullam aut explicabo id. Aperiam consequuntur voluptatem accusantium facilis sed. Quisquam rem quibusdam laboriosam enim ut. Quia unde repudiandae et quidem ullam."},{"title":"Be\u015fikta\u015f'ta duyguland\u0131ran g\u00f6r\u00fcnt\u00fc","headlineSubTitle":null,"subtitle":"\u0130stanbul Be\u015fikta\u015f'ta bir \u00e7ocu\u011fun k\u00f6pe\u011fe sar\u0131larak uyudu\u011fu g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler izleyenlere duygusal anlar ya\u015fatt\u0131. Etraf\u0131ndan ge\u00e7enlere, g\u00fcr\u00fclt\u00fcye ve bulundu\u011fu yere ald\u0131rmadan k\u00f6pe\u011fe sar\u0131lm\u0131\u015f m\u0131\u015f\u0131l m\u0131\u015f\u0131l uyuyan \u00e7ocu\u011fun g\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fc sosyal medyada yay\u0131ld\u0131. K\u0131sa s\u00fcrede \u00e7ok say\u0131da ki\u015fi taraf\u0131ndan izlenen video, ilgi g\u00f6r\u00fcyor. ","categorytitle":"Be\u015fikta\u015f'ta duyguland\u0131ran g\u00f6r\u00fcnt\u00fc","categoryName":"ilginc-haberler","url":"http:\/\/www.mynet.com\/haber\/ilginc-haberler\/besiktasta-bir-cocugun-kopege-sarilarak-uyumasi-gorenleri-duygulandirdi-3177900-1","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/015217340\/kopek-kapak-320x180.jpg","mediaWidth":320,"mediaHeight":180,"watermark":"K\u00f6pe\u011fe sar\u0131l\u0131p uyudu|video","eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/015217340\/kopek-kapak-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/015217340\/kopek-kapak-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/015217340\/kopek-kapak-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/015217340\/kopek-kapak-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/015217340\/kopek-kapak-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/015217340\/kopek-kapak-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/015217340\/kopek-kapak-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/015217340\/kopek-kapak-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/015217340\/kopek-kapak-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/015217340\/kopek-kapak-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/015217340\/kopek-kapak-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/02\/01523999\/kopek-manset.jpg"},"newsO":283,"dateUpdated":"2017-08-02 13:55:32","datePublished":"2017-08-02 13:55:32","horizontalHeadline":null,"contentType":"video","body":"Est minima ullam aut doloribus quas. Voluptates consectetur qui inventore. Ut vel aut explicabo. Exercitationem et minus ad est perferendis molestiae possimus beatae. Qui ut illo perspiciatis et ea. Sit in est totam eum unde ut nobis ex. Maxime aperiam ab soluta consectetur ut optio esse. Exercitationem delectus quae pariatur soluta debitis nemo. Adipisci rerum magni placeat cum debitis. Delectus enim repudiandae quia ipsa ea quia iusto."}],"section3":[{"title":"Ve Sneijder'in yeni tak\u0131m\u0131 belli oldu!","headlineSubTitle":null,"subtitle":"Nice, Wesley Sneijder'le her konuda anla\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve Hollandal\u0131 oyuncunun sa\u011fl\u0131k kontrol\u00fcnden ge\u00e7tikten sonra resmi imzay\u0131 ataca\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131.\r\n\r\n","categorytitle":"Ve Sneijder'in yeni tak\u0131m\u0131 belli oldu!","categoryName":"spor","url":"http:\/\/spor.mynet.com\/fransa\/113496-wesley-sneijder-nice-ile-anlasti.html","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/090107212\/sneijder-nice-192x108.jpg","mediaWidth":192,"mediaHeight":108,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/090107212\/sneijder-nice-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/090107212\/sneijder-nice-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/090107212\/sneijder-nice-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/090107212\/sneijder-nice-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/090107212\/sneijder-nice-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/090107212\/sneijder-nice-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/090107212\/sneijder-nice-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/090107212\/sneijder-nice-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/090107212\/sneijder-nice-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/090107212\/sneijder-nice-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/090107212\/sneijder-nice-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/090134390\/---.jpg"},"newsO":276,"dateUpdated":"2017-08-06 21:00:14","datePublished":"2017-08-06 21:00:14","horizontalHeadline":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/090934222\/-.jpg","contentType":"news","body":"Doloribus eos dolorem nesciunt consectetur. Distinctio esse quia fugiat reprehenderit excepturi culpa cumque ut. Aut quisquam ut quia facere dolore qui veniam ut. Minus ab dolor placeat sunt molestiae ab. Veritatis autem molestiae consequatur ex ab. Reprehenderit quia tempore molestiae ut. Cum aut ut odit consequuntur velit. Molestias sed iure dignissimos sint maxime. Sed consequatur harum rerum nobis delectus."},{"title":"\u2018Kaybetmeyi hak etmedik\u2019","headlineSubTitle":null,"subtitle":"Be\u015fikta\u015f Teknik Direkt\u00f6r\u00fc \u015eenol G\u00fcne\u015f, Atiker Konyaspor'a 2-1 yenildikleri S\u00fcper Kupa ma\u00e7\u0131ndan sonra a\u00e7\u0131klamalarda bulundu.","categorytitle":null,"categoryName":"spor","url":"http:\/\/spor.mynet.com\/besiktas\/113501-senol-gunes-kaybetmeyi-hak-etmedik11.html","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/02202862\/senolgunes-200x200.jpg","mediaWidth":200,"mediaHeight":200,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/02202862\/senolgunes-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/02202862\/senolgunes-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/02202862\/senolgunes-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/02202862\/senolgunes-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/02202862\/senolgunes-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/02202862\/senolgunes-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/02202862\/senolgunes-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/02202862\/senolgunes-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/02202862\/senolgunes-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/02202862\/senolgunes-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/02202862\/senolgunes-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/ha8\/2016\/04\/"},"newsO":276,"dateUpdated":"2017-08-07 02:19:40","datePublished":"2017-08-07 02:19:40","horizontalHeadline":null,"contentType":"news","body":"Neque in dicta ea corporis nihil. Sit soluta vero eum rerum. Distinctio aut deleniti architecto neque ullam eum architecto. Officiis nostrum illo omnis incidunt voluptatem. Amet beatae voluptatum sapiente voluptatem officiis velit sed. Dicta aspernatur quo dolore est. Laudantium quo impedit in quia fugiat cum quasi."},{"title":"Be\u015fikta\u015f taraftar\u0131ndan \u00e7\u0131kanlar \u015fa\u015f\u0131rtt\u0131!","headlineSubTitle":null,"subtitle":"Be\u015fikta\u015f ile Atiker Konyaspor aras\u0131ndan oynanacak S\u00fcper Kupa Finali'ni izlemek i\u00e7in Samsun'a gelen Be\u015fikta\u015f taraftarlar\u0131n\u0131 ta\u015f\u0131yan ara\u00e7larda yap\u0131lan aramalar sonucunda \u00e7ok say\u0131da \u00f6zel yap\u0131m b\u0131\u00e7ak, pala ve sopa ele ge\u00e7irildi. Atiker Konyasporlu taraftarlarda ise yasak ve yaralay\u0131c\u0131 hi\u00e7bir madde bulunmad\u0131\u011f\u0131 \u00f6\u011frenildi.\r\n","categorytitle":null,"categoryName":"spor","url":"http:\/\/spor.mynet.com\/besiktas\/113493-besiktas-taraftarindan-cikanlar-sasirtti.html","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/072104988\/silah-192x108.jpg","mediaWidth":192,"mediaHeight":108,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/072104988\/silah-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/072104988\/silah-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/072104988\/silah-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/072104988\/silah-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/072104988\/silah-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/072104988\/silah-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/072104988\/silah-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/072104988\/silah-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/072104988\/silah-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/072104988\/silah-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/072104988\/silah-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/ha8\/2016\/04\/"},"newsO":276,"dateUpdated":"2017-08-06 19:19:54","datePublished":"2017-08-06 19:19:54","horizontalHeadline":null,"contentType":"news","body":"Est qui nihil et mollitia ut commodi. Quis voluptas aut et aperiam. Omnis nihil perferendis sunt ab labore illo. At magni veniam voluptatem at quisquam deserunt temporibus ipsa. Repudiandae illo velit nesciunt in. Dicta voluptatum et quo voluptas. Sequi qui expedita voluptatem hic et odio eos. Voluptas non earum exercitationem quo et dolores. Ea modi eos voluptatibus aut. Quisquam rerum maiores aut laboriosam. Sed neque aliquid at qui. Cumque repudiandae qui qui quam."},{"title":"Mustafa Kemal Pa\u015fa pankart\u0131 stada al\u0131nmad\u0131!","headlineSubTitle":null,"subtitle":"Be\u015fikta\u015f - Konyaspor ma\u00e7\u0131 \u00f6ncesinde yo\u011fun g\u00fcvenlik \u00f6nlemleri taraftar\u0131n tepkisiyle kar\u015f\u0131la\u015f\u0131rken, Be\u015fikta\u015fl\u0131 taraftarlar\u0131n haz\u0131rlatt\u0131\u011f\u0131 'Mustafa Kemal Pa\u015fa' pankart\u0131n\u0131n i\u00e7eri al\u0131nmamas\u0131 iddias\u0131 sert kar\u015f\u0131l\u0131k g\u00f6rd\u00fc.","categorytitle":null,"categoryName":"spor","url":"http:\/\/spor.mynet.com\/besiktas\/113495-mustafa-kemal-pasa-pankarti-stada-alinmadi-iddiasi.html","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/083015764\/--200x200.jpg","mediaWidth":200,"mediaHeight":200,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/083015764\/--192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/083015764\/--200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/083015764\/--80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/083015764\/--320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/083015764\/--300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/083015764\/--640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/083015764\/--100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/083015764\/--480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/083015764\/--50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/083015764\/--192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/083015764\/--120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/ha8\/2016\/04\/"},"newsO":276,"dateUpdated":"2017-08-06 20:29:05","datePublished":"2017-08-06 20:29:05","horizontalHeadline":null,"contentType":"news","body":"Quas veniam et voluptatibus repudiandae. Quos totam enim omnis omnis voluptatem aliquid. Sit dolorem consequatur eum maiores vero. Ducimus architecto quaerat numquam modi pariatur natus. Expedita eligendi doloribus ut quia qui eveniet. Autem omnis est accusamus. Omnis suscipit nesciunt qui delectus et suscipit. Quis odit iusto quis deleniti perspiciatis quia possimus pariatur. In commodi velit sit id. Ex reprehenderit fugit porro laboriosam dolor sequi tempore amet."},{"title":"Be\u015fikta\u015f'\u0131n yeni transferi Samsun'da!","headlineSubTitle":null,"subtitle":"Be\u015fikta\u015f'\u0131n Sunderland'den kadrosuna katt\u0131\u011f\u0131 Jeremain Lens, S\u00fcper Kupa ma\u00e7\u0131n\u0131 izlemek \u00fczere Samsun'a geldi.\r\n\r\n","categorytitle":null,"categoryName":"spor","url":"http:\/\/spor.mynet.com\/besiktas\/113490-besiktasin-yeni-transferi-lens-samsuna-indi","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/054839123\/bjk-kamera-192x108.jpg","mediaWidth":192,"mediaHeight":108,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/054839123\/bjk-kamera-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/054839123\/bjk-kamera-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/054839123\/bjk-kamera-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/054839123\/bjk-kamera-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/054839123\/bjk-kamera-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/054839123\/bjk-kamera-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/054839123\/bjk-kamera-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/054839123\/bjk-kamera-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/054839123\/bjk-kamera-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/054839123\/bjk-kamera-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/054839123\/bjk-kamera-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/ha8\/2016\/04\/"},"newsO":276,"dateUpdated":"2017-08-06 17:47:53","datePublished":"2017-08-06 17:47:53","horizontalHeadline":null,"contentType":"news","body":"Laudantium commodi nemo eveniet sit. Omnis autem placeat soluta quia dolor adipisci. Qui rerum voluptates veniam necessitatibus omnis rerum molestias. Quasi corrupti distinctio accusantium autem et earum sapiente. Iusto rem illum aut esse et. Praesentium tempora iste architecto molestiae voluptas. Et non quam distinctio sapiente occaecati assumenda facere. Aliquam dolorem nobis ducimus alias adipisci aut. Officiis tenetur aliquid rem sequi. Est inventore alias corporis omnis enim. Eum officia similique dolorem iste cupiditate."},{"title":"Galatasaray'a \u0130talya'dan d\u00fcnya y\u0131ld\u0131z\u0131...","headlineSubTitle":null,"subtitle":"Lig ba\u015flamadan \u00f6nce kadroyu tamamen haz\u0131r hale getirmek isteyen Galatasaray\u2019da, s\u0131ra sol beke geldi. \u0130talya\u2019da yay\u0131n yapan gazeteler, Sar\u0131-K\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar\u2019\u0131n Juventus\u2019tan Kwadwo Asamoah\u2019la anla\u015fmak \u00fczere oldu\u011funu duyurdu. 28 ya\u015f\u0131ndaki Ganal\u0131, s\u00fcrati ve kuvvetiyle tan\u0131n\u0131yor.\r\n\r\n","categorytitle":null,"categoryName":"spor","url":"http:\/\/spor.mynet.com\/galatasaray\/113489-galatasarayin-yeni-sol-beki-juventustan-asamoah.html","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/054540592\/gs-sondakika-200x200.jpg","mediaWidth":200,"mediaHeight":200,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/054540592\/gs-sondakika-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/054540592\/gs-sondakika-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/054540592\/gs-sondakika-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/054540592\/gs-sondakika-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/054540592\/gs-sondakika-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/054540592\/gs-sondakika-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/054540592\/gs-sondakika-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/054540592\/gs-sondakika-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/054540592\/gs-sondakika-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/054540592\/gs-sondakika-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/054540592\/gs-sondakika-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/054639811\/---.jpg"},"newsO":276,"dateUpdated":"2017-08-06 17:45:30","datePublished":"2017-08-06 17:45:30","horizontalHeadline":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/054643331\/-.jpg","contentType":"news","body":"Qui nam quidem iure consectetur. Deleniti doloribus et ullam sit perferendis corrupti. Nihil qui iure voluptas ipsa quia quis qui. Et et pariatur ut blanditiis fugit non sed. Est aut dolor quae consequatur et veritatis molestias. Esse qui molestiae facere veritatis quis est. Iste nihil unde officia maxime maiores maiores ullam. Maxime voluptas omnis corporis sit fugiat iure. Natus dicta ratione eum assumenda non. Omnis exercitationem sequi sint occaecati quae culpa dolorem suscipit. Quia dolorem suscipit velit nisi aut laboriosam et neque. Eaque nostrum quibusdam numquam est ut at recusandae. Quidem nihil perspiciatis sapiente vel nobis possimus. Culpa magni fugit aut ipsa aut ipsam excepturi et."},{"title":"Arsenal sezonu kupayla a\u00e7t\u0131","headlineSubTitle":null,"subtitle":"Arsenal, normal s\u00fcresi 1-1 biten ma\u00e7ta Chelsea'yi, penat\u0131larda 4-1 ma\u011flup ederek \u0130ngiltere Community Shield kupas\u0131n\u0131 15. kez m\u00fczesine g\u00f6t\u00fcrd\u00fc.","categorytitle":null,"categoryName":"spor","url":"http:\/\/spor.mynet.com\/ingiltere\/113491-arsenal-sezonu-kupayla-acti.html","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/062941146\/arsenal-192x108.jpg","mediaWidth":192,"mediaHeight":108,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/062941146\/arsenal-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/062941146\/arsenal-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/062941146\/arsenal-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/062941146\/arsenal-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/062941146\/arsenal-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/062941146\/arsenal-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/062941146\/arsenal-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/062941146\/arsenal-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/062941146\/arsenal-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/062941146\/arsenal-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/062941146\/arsenal-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/ha8\/2016\/04\/"},"newsO":276,"dateUpdated":"2017-08-06 18:28:51","datePublished":"2017-08-06 18:28:51","horizontalHeadline":null,"contentType":"news","body":"Dolores odit voluptas est sunt eos doloribus. Aut voluptatem quidem similique quia explicabo consectetur laboriosam. Et consequatur earum voluptatibus dolores in porro explicabo. Et aut neque velit et rerum consequatur aut. Neque ipsa perspiciatis nulla. Similique velit tenetur explicabo. Fugit facere deleniti est veritatis. Ab quaerat laudantium suscipit consequatur omnis. Eaque ullam rerum aspernatur quam earum ut. Et qui asperiores et tenetur quas quod."},{"title":"D\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc golc\u00fc TFF 1. Lig'e transfer oldu","headlineSubTitle":null,"subtitle":"TFF 1. Lig'de bu sezon \u015fampiyonlu\u011fa oynamak isteyen Samsunspor, d\u00fcnya futbolunda ad\u0131ndan s\u00f6z ettirmi\u015f iki dev y\u0131ld\u0131z\u0131 kadrosuna katt\u0131. Samsunspor, Yunan oyuncular Georgios Samaras ve Michalis Sifakis'i transfer etti\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131.","categorytitle":null,"categoryName":"spor","url":"http:\/\/spor.mynet.com\/Eplayer\/futbol\/1-lig\/113484-samaras-ve-sifakis-samsunsporda.html","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/035951245\/samaras-200x200.jpg","mediaWidth":200,"mediaHeight":200,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/035951245\/samaras-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/035951245\/samaras-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/035951245\/samaras-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/035951245\/samaras-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/035951245\/samaras-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/035951245\/samaras-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/035951245\/samaras-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/035951245\/samaras-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/035951245\/samaras-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/035951245\/samaras-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/035951245\/samaras-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/040025493\/samaras2.jpg"},"newsO":293,"dateUpdated":"2017-08-06 15:59:54","datePublished":"2017-08-06 15:59:54","horizontalHeadline":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/040032404\/samaras1.jpg","contentType":"news","body":"Sed quia earum est quia voluptatem recusandae explicabo odit. Eos pariatur dicta maiores. Error nam odio natus atque facere est nam. Sit cum perspiciatis quia velit non consequatur laboriosam. Eos eos magnam nesciunt esse praesentium excepturi quidem ut. Quidem praesentium officiis aut labore minus eligendi. Ut vel et dolorem consequuntur beatae aut."},{"title":"Paris'te Neymar \u00e7\u0131lg\u0131nl\u0131\u011f\u0131 s\u00fcr\u00fcyor! Bu kez de...","headlineSubTitle":null,"subtitle":"Fransa'n\u0131n sembol\u00fc d\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc Eyfel kulesi, \u0130spanya'n\u0131n Barcelona tak\u0131m\u0131ndan rekor fiyata Fransa'n\u0131n Paris Saint-Germain (PSG) tak\u0131m\u0131na transfer olan Brezilyal\u0131 \u00fcnl\u00fc futbolcu Neymar i\u00e7in \u0131\u015f\u0131kland\u0131r\u0131ld\u0131.","categorytitle":null,"categoryName":"spor","url":"http:\/\/spor.mynet.com\/fransa\/113482-eyfel-kulesi-neymar-icin-isiklandirildi.html","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/030428653\/eyfel-192x108.jpg","mediaWidth":192,"mediaHeight":108,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/030428653\/eyfel-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/030428653\/eyfel-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/030428653\/eyfel-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/030428653\/eyfel-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/030428653\/eyfel-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/030428653\/eyfel-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/030428653\/eyfel-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/030428653\/eyfel-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/030428653\/eyfel-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/030428653\/eyfel-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/030428653\/eyfel-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/ha8\/2016\/04\/"},"newsO":293,"dateUpdated":"2017-08-06 15:03:37","datePublished":"2017-08-06 15:03:37","horizontalHeadline":null,"contentType":"news","body":"Enim molestiae quo nemo. Nam sit et autem incidunt autem. Saepe sapiente veniam fugiat ducimus culpa aperiam. Omnis eveniet voluptatem sapiente qui rem at maxime hic. Nostrum esse minima dolorum. Asperiores minima iure distinctio dolor sunt ex. Aliquid error in quisquam doloremque. Aut dolorem inventore labore libero asperiores et. Qui architecto molestias nostrum saepe. Quos et minima quisquam quam nihil sunt qui. Molestiae aut aliquid aut similique illum."},{"title":"'Emre Mor'un bacaklar\u0131nda motor var'","headlineSubTitle":null,"subtitle":"Medipol Ba\u015fak\u015fehir formas\u0131 giyen Emre Bel\u00f6zo\u011flu, Inter'e transfer olan Emre Mor hakk\u0131nda \u00e7arp\u0131c\u0131 a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. \u0130talyan bas\u0131n\u0131na konu\u015fan Emre Bel\u00f6zo\u011flu, Emre Mor'un bacaklar\u0131nda adeta bir motor oldu\u011funu ve savunma oyuncular\u0131n\u0131n onu tutarken bir hayli zorland\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi.","categorytitle":"'Emre Mor'un bacaklar\u0131nda motor var'","categoryName":"spor","url":"http:\/\/spor.mynet.com\/almanya\/113475-emre-belozoglu-emre-morun-bacaklarinda-motor-var.html","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/121434281\/emremor-200x200.jpg","mediaWidth":200,"mediaHeight":200,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/121434281\/emremor-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/121434281\/emremor-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/121434281\/emremor-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/121434281\/emremor-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/121434281\/emremor-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/121434281\/emremor-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/121434281\/emremor-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/121434281\/emremor-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/121434281\/emremor-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/121434281\/emremor-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/121434281\/emremor-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/121550531\/moremre.jpg"},"newsO":293,"dateUpdated":"2017-08-06 12:14:41","datePublished":"2017-08-06 12:14:41","horizontalHeadline":null,"contentType":"news","body":"Explicabo eos a id. Voluptatem tempore deserunt est et corporis. Laborum non pariatur totam veritatis omnis sit architecto sequi. Assumenda itaque ut consequatur eveniet incidunt sapiente aut. Aut non eum consequuntur voluptas molestiae quis ex. Aut nesciunt ea placeat iure nulla voluptatum ut. Similique excepturi nostrum corporis quis ab. Cumque sit repellendus fuga porro minus. Sit exercitationem qui consequatur voluptas non. Magnam quaerat soluta ut commodi. Nihil ullam quia hic quis illum eum illum."}],"section4":[{"title":"T\u00fcrkiye'den yeni bir ad\u0131m","headlineSubTitle":null,"subtitle":"Yerli ve milli e-posta sistemi i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n 2018 sonuna kadar tamamlanmas\u0131 bekleniyor.","categorytitle":"T\u00fcrkiye'den yeni bir ad\u0131m","categoryName":"finans","url":"http:\/\/finans.mynet.com\/haber\/detay\/ekonomi\/milli-e-posta-icin-geri-sayim\/136580\/","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/0848361\/milli-e-posta-192x108.jpg","mediaWidth":192,"mediaHeight":108,"watermark":"Art\u0131k yerli olacak","eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/0848361\/milli-e-posta-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/0848361\/milli-e-posta-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/0848361\/milli-e-posta-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/0848361\/milli-e-posta-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/0848361\/milli-e-posta-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/0848361\/milli-e-posta-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/0848361\/milli-e-posta-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/0848361\/milli-e-posta-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/0848361\/milli-e-posta-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/0848361\/milli-e-posta-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/0848361\/milli-e-posta-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/085035832\/yerli-eposta.jpg"},"newsO":126,"dateUpdated":"2017-08-07 08:49:14","datePublished":"2017-08-07 08:49:14","horizontalHeadline":null,"contentType":"news","body":"Sed tempora optio tenetur expedita nisi voluptatem magni. Odit officia minus aliquam sunt eaque. Id aperiam voluptatem iure occaecati dignissimos et. Dolore quia repellat rerum. Fugit non unde ut. Earum ratione nesciunt quam consequuntur eveniet dicta aut sapiente. In cum eaque sapiente laboriosam in qui. Iste maiores libero enim sit et quod libero. Voluptas asperiores voluptatibus iste culpa voluptas. Amet vel vel nostrum dignissimos dolores at facere. In id eveniet tempora ut blanditiis ea perspiciatis. Dolore aut quisquam vitae dignissimos. Sunt in voluptates distinctio et error exercitationem."},{"title":"Alkoll\u00fc mekanlara yeni d\u00fczenleme ba\u015flad\u0131","headlineSubTitle":null,"subtitle":"T\u00fct\u00fcn ve Alkol Piyasas\u0131 D\u00fczenleme Kurumu y\u00f6netmelikte de\u011fi\u015fiklik yapt\u0131. Art\u0131k restoran, kafe ve bar gibi a\u00e7\u0131k alkoll\u00fc i\u00e7ki sat\u0131\u015f yerlerinde, m\u00fc\u015fteriye, farkl\u0131 markalar\u0131n \u00fcr\u00fcnlerinin sat\u0131lmas\u0131 zorunlu olacak. Tek bir markayla anla\u015fmas\u0131 olan i\u015fletmelerse, bir y\u0131l i\u00e7inde anla\u015fmalar\u0131n\u0131 bitirecekler. D\u00fczenleme, restoran ve barlar\u0131n bira markalar\u0131yla yapt\u0131\u011f\u0131 anla\u015fmalar\u0131 ise kapsam\u0131yor.","categorytitle":"Alkoll\u00fc mekanlara yeni d\u00fczenleme ba\u015flad\u0131","categoryName":"finans","url":"http:\/\/finans.mynet.com\/haber\/detay\/ekonomi\/eds-ile-kesilen-trafik-cezalarinda-buyuk-skandal\/136559\/","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/111707124\/alkol-200x200.jpg","mediaWidth":200,"mediaHeight":200,"watermark":"Art\u0131k bunu yapamayacaklar","eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/111707124\/alkol-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/111707124\/alkol-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/111707124\/alkol-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/111707124\/alkol-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/111707124\/alkol-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/111707124\/alkol-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/111707124\/alkol-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/111707124\/alkol-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/111707124\/alkol-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/111707124\/alkol-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/111707124\/alkol-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/122609325\/alkol-duzenleme1.jpg"},"newsO":126,"dateUpdated":"2017-08-05 11:16:09","datePublished":"2017-08-05 11:16:09","horizontalHeadline":null,"contentType":"news","body":"Dolorem provident laudantium et est aliquam atque. Repellat et rem consectetur laboriosam exercitationem quo architecto reiciendis. Eos quis dignissimos aut sed eos sequi. Dolor praesentium ipsam aut dolore dolor sequi placeat nam. Quo commodi est nostrum saepe. Officiis aut assumenda nisi dolor. Dolorum velit iusto earum non maiores doloribus adipisci ea. Est pariatur nihil enim nihil delectus porro molestias voluptas. Tempore quia sequi voluptatem numquam animi reprehenderit. Porro totam quia quod voluptas dolore architecto magni quia. Inventore sint tempora distinctio quia placeat voluptate. Quo quos impedit est corrupti veritatis voluptates. Veritatis molestias doloribus eveniet."},{"title":"\u00c7al\u0131\u015fma hayat\u0131yla ilgili \u00f6nemli d\u00fczenleme","headlineSubTitle":"\u00c7al\u0131\u015fma hayat\u0131yla ilgili \u00f6nemli d\u00fczenleme","subtitle":"\u00c7al\u0131\u015fan annelerin \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n okul \u00e7a\u011f\u0131na kadar yar\u0131m g\u00fcn \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131yla ilgili usuller belirlendi. Annenin bir ay \u00f6nce i\u015fverene ba\u015fvurmas\u0131 \u015fart.","categorytitle":"\u00c7al\u0131\u015fma hayat\u0131yla ilgili \u00f6nemli d\u00fczenleme","categoryName":"finans","url":"http:\/\/finans.mynet.com\/haber\/detay\/ekonomi\/calisan-anneye-yarim-mesai\/136550\/","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/102140794\/saat4-192x108.jpg","mediaWidth":192,"mediaHeight":108,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/102140794\/saat4-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/102140794\/saat4-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/102140794\/saat4-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/102140794\/saat4-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/102140794\/saat4-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/102140794\/saat4-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/102140794\/saat4-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/102140794\/saat4-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/102140794\/saat4-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/102140794\/saat4-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/102140794\/saat4-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/102553480\/calisan-anne-kapak1.jpg"},"newsO":126,"dateUpdated":"2017-08-05 10:21:11","datePublished":"2017-08-05 10:21:11","horizontalHeadline":null,"contentType":"news","body":"Aut nobis et quia sint. Rem veniam sequi harum ea molestias blanditiis quo. Aliquam aut ut voluptas tempore. Tempore nostrum rerum maxime aperiam qui ut ut commodi. Aut eum saepe iusto quidem sed dolorem maiores. Quos fugiat quia blanditiis dolorem illum quisquam eveniet cumque. Rerum quis ipsum qui quo mollitia. Nobis rerum doloremque consequuntur eveniet odio ipsa. Quod provident excepturi fugiat dolor nihil error sed. Fugiat dolor quasi reprehenderit sunt accusantium saepe. Eum maiores consequuntur quae animi sed quia debitis. Enim nihil voluptates et ab minus. Iure debitis tempora esse sapiente et facere."},{"title":"Trafik cezalar\u0131nda b\u00fcy\u00fck skandal","headlineSubTitle":null,"subtitle":"Belediyelerin para kazanmak i\u00e7in vatanda\u015fa adeta tuzak kurup yollara yerle\u015ftirdi\u011fi EDS cihazlar\u0131n\u0131n ara\u00e7 h\u0131z\u0131n\u0131 do\u011fru \u00f6l\u00e7\u00fcp \u00f6l\u00e7medi\u011finin yeterince denetlenmedi\u011fi de ortaya \u00e7\u0131kt\u0131.","categorytitle":"Trafik cezalar\u0131nda b\u00fcy\u00fck skandal","categoryName":"finans","url":"http:\/\/finans.mynet.com\/haber\/detay\/ekonomi\/eds-ile-kesilen-trafik-cezalarinda-buyuk-skandal\/136559\/","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/110411339\/eds-200x200.jpg","mediaWidth":200,"mediaHeight":200,"watermark":"Milyonlar\u0131 ilgilendiriyor","eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/110411339\/eds-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/110411339\/eds-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/110411339\/eds-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/110411339\/eds-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/110411339\/eds-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/110411339\/eds-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/110411339\/eds-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/110411339\/eds-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/110411339\/eds-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/110411339\/eds-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/110411339\/eds-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/11063027\/eds-kapak.jpg"},"newsO":126,"dateUpdated":"2017-08-05 11:03:17","datePublished":"2017-08-05 11:03:17","horizontalHeadline":null,"contentType":"news","body":"Quibusdam cumque enim atque et vel repudiandae. Consequatur est pariatur libero autem et. Quod commodi aspernatur odit veritatis voluptatibus porro. Qui est cum quo ipsam aut et. Est non ratione id minus aliquid. Dolorum veniam ipsa provident sapiente placeat eius. Non labore optio eveniet fugiat debitis pariatur assumenda. Ipsam voluptatem velit dolor error aut consequuntur. Itaque iusto perspiciatis et ut ea recusandae. Ipsum hic doloremque dolor."},{"title":"Ge\u00e7en ay rekor \u00fcst\u00fcne rekor k\u0131rd\u0131k","headlineSubTitle":"Temmuzda elektrikte rekor \u00fcst\u00fcne rekor","subtitle":"\r\nGe\u00e7en ay, elektrik t\u00fcketimi ve \u00fcretiminde t\u00fcm zamanlar\u0131n rekoru g\u00f6r\u00fcld\u00fc.","categorytitle":"Ge\u00e7en ay rekor \u00fcst\u00fcne rekor k\u0131rd\u0131k","categoryName":"finans","url":"http:\/\/finans.mynet.com\/haber\/detay\/ekonomi\/temmuzda-elektrikte-rekor-ustune-rekor\/136564\/","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/112743359\/elektrik-buyuk1-192x108.jpg","mediaWidth":192,"mediaHeight":108,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/112743359\/elektrik-buyuk1-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/112743359\/elektrik-buyuk1-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/112743359\/elektrik-buyuk1-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/112743359\/elektrik-buyuk1-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/112743359\/elektrik-buyuk1-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/112743359\/elektrik-buyuk1-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/112743359\/elektrik-buyuk1-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/112743359\/elektrik-buyuk1-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/112743359\/elektrik-buyuk1-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/112743359\/elektrik-buyuk1-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/112743359\/elektrik-buyuk1-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/ha8\/2016\/04\/"},"newsO":126,"dateUpdated":"2017-08-05 11:26:45","datePublished":"2017-08-05 11:26:45","horizontalHeadline":null,"contentType":"news","body":"At deserunt cupiditate accusamus odit dolore. Quaerat autem natus et iure. Id doloribus deleniti iusto quam. Voluptas aspernatur quia ducimus qui. Dolores quas aliquam sed aperiam non dolore dolor. Est officiis ut placeat rerum. Sint ut officiis iste quo. Quia qui deleniti libero odio enim sit provident et. Quae dignissimos mollitia mollitia voluptatem consequatur vel. Distinctio odit numquam voluptas. Molestiae recusandae aut nisi quo deserunt consequatur quisquam. Aut aut id vel occaecati. Ad unde incidunt quia a amet autem."},{"title":"Herkes bu firmalarda \u00e7al\u0131\u015fmak istiyor!","headlineSubTitle":null,"subtitle":"Glassdoor, \u00e7al\u0131\u015fmak i\u00e7in en iyi \u015firketler listesini yay\u0131mlad\u0131. \u0130lk s\u0131radaki \u015firket \u00e7ok \u015fa\u015f\u0131rtacak...","categorytitle":null,"categoryName":"finans","url":"http:\/\/finans.mynet.com\/haber\/detay\/haber-analiz\/herkes-bu-firmalarda-calismak-istiyor\/136527\/1\/","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/034627741\/11-200x200.jpg","mediaWidth":200,"mediaHeight":200,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/034627741\/11-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/034627741\/11-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/034627741\/11-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/034627741\/11-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/034627741\/11-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/034627741\/11-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/034627741\/11-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/034627741\/11-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/034627741\/11-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/034627741\/11-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/034627741\/11-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/04\/052303317\/f\u0131rmakapak.jpg"},"newsO":303,"dateUpdated":"2017-08-04 17:04:36","datePublished":"2017-08-04 15:45:36","horizontalHeadline":null,"contentType":"gallery","body":"Ut laborum molestiae quasi aspernatur quia perspiciatis quia. Qui quidem molestiae at necessitatibus voluptatem et fugit. Vitae distinctio ut et sunt et. Ducimus rerum alias quo itaque iste doloremque qui. Aperiam iste vitae officiis ea. Non iusto ea rerum aliquam est. Enim vero omnis sapiente et. Consequatur et occaecati nulla consectetur laudantium magnam animi qui."},{"title":"2050 y\u0131l\u0131nda d\u00fcnyay\u0131 y\u00f6netecek ekonomiler","headlineSubTitle":null,"subtitle":"Uluslararas\u0131 ba\u011f\u0131ms\u0131z denetim firmas\u0131 PwC'nin haz\u0131rlam\u0131\u015f oldu\u011fu raporda 2050 y\u0131l\u0131nda en g\u00fc\u00e7l\u00fc ekonomilere sahip olacak \u00fclkeler a\u00e7\u0131kland\u0131.","categorytitle":"2050 y\u0131l\u0131nda d\u00fcnyay\u0131 y\u00f6netecek ekonomiler","categoryName":"finans","url":"http:\/\/finans.mynet.com\/haber\/detay\/haber-analiz\/2050-yilinda-dunyayi-yonetecek-ekonomiler\/135436\/1\/#5948467","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/07\/20\/111026393\/econ-192x108.jpg","mediaWidth":192,"mediaHeight":108,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/07\/20\/111026393\/econ-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/07\/20\/111026393\/econ-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/07\/20\/111026393\/econ-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/07\/20\/111026393\/econ-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/07\/20\/111026393\/econ-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/07\/20\/111026393\/econ-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/07\/20\/111026393\/econ-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/07\/20\/111026393\/econ-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/07\/20\/111026393\/econ-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/07\/20\/111026393\/econ-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/07\/20\/111026393\/econ-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/07\/20\/112308701\/currencykapak.jpg"},"newsO":305,"dateUpdated":"2017-08-05 11:35:37","datePublished":"2017-07-20 11:21:37","horizontalHeadline":null,"contentType":"gallery","body":"Velit pariatur molestias quia optio aut veritatis explicabo. Rem quo vel voluptatem voluptatem. Temporibus voluptas saepe dolorem unde inventore. Voluptas voluptatibus doloribus mollitia necessitatibus sint animi necessitatibus. Qui enim id corrupti atque. Nam aut ea veritatis tenetur dolores doloribus hic. Enim accusantium quis magni tenetur sed a. Temporibus delectus et sapiente ut atque. Doloremque tempora atque porro ut repudiandae. Ullam illo impedit quis voluptatibus. Hic doloribus dolorem ad tempora ab dicta ratione sed."},{"title":"T\u00fcrkiye'nin en \u00e7ok satan otomobil modelleri","headlineSubTitle":null,"subtitle":"Otomotiv Distrib\u00fct\u00f6r Derne\u011fi (ODD), 2017 y\u0131l\u0131n\u0131n ilk 7 ay\u0131na ili\u015fkin otomobil modellerinin sat\u0131\u015f rakamlar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131. ","categorytitle":"T\u00fcrkiye'nin en \u00e7ok satan otomobil modelleri","categoryName":"finans","url":"http:\/\/finans.mynet.com\/haber\/detay\/haber-analiz\/turkiyenin-en-cok-satan-otomobil-modelleri\/136553\/1\/","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/112946834\/otomobil-alacaklar-200x200.jpg","mediaWidth":200,"mediaHeight":200,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/112946834\/otomobil-alacaklar-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/112946834\/otomobil-alacaklar-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/112946834\/otomobil-alacaklar-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/112946834\/otomobil-alacaklar-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/112946834\/otomobil-alacaklar-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/112946834\/otomobil-alacaklar-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/112946834\/otomobil-alacaklar-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/112946834\/otomobil-alacaklar-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/112946834\/otomobil-alacaklar-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/112946834\/otomobil-alacaklar-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/112946834\/otomobil-alacaklar-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/05\/10421524\/otomobil-model.jpg"},"newsO":126,"dateUpdated":"2017-08-05 10:45:32","datePublished":"2017-08-05 10:45:32","horizontalHeadline":null,"contentType":"gallery","body":"Sed quae voluptas aut soluta illo. Aut doloribus ab cupiditate doloremque nihil optio quo. Incidunt hic fuga sint modi ut et praesentium. Nihil qui eligendi quia necessitatibus. Et odit ex rerum dolor. Consequatur distinctio mollitia reprehenderit ratione expedita qui. Iusto voluptates in aut aut eum est dolorum tenetur. Ea est eligendi ex. Rerum nam et error quos. Eveniet nemo officia et officia fuga. Nemo dolores qui tempore eligendi eum. Ab delectus cum fugiat consequuntur quaerat. Quis velit reprehenderit sed magni consequatur quo itaque. Non et nihil blanditiis."},{"title":"Pilotlar grev yolunda","headlineSubTitle":null,"subtitle":"Hindistan\u2019\u0131n en b\u00fcy\u00fck havayollar\u0131 firmalar\u0131ndan bir tanesinde \u00e7al\u0131\u015fan pilotlar, ayn\u0131 havayolu firmas\u0131nda \u00e7al\u0131\u015fan yabanc\u0131 pilotlardan daha az maa\u015f ald\u0131klar\u0131 nedeniyle i\u015f b\u0131rakma karar\u0131 alabilir.","categorytitle":null,"categoryName":"finans","url":"http:\/\/finans.mynet.com\/haber\/detay\/dunya\/hintli-pilotlar-isyan-bayragini-acti\/130229\/","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/05\/02\/024738295\/ucak-1-192x108.jpg","mediaWidth":192,"mediaHeight":108,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/05\/02\/024738295\/ucak-1-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/05\/02\/024738295\/ucak-1-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/05\/02\/024738295\/ucak-1-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/05\/02\/024738295\/ucak-1-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/05\/02\/024738295\/ucak-1-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/05\/02\/024738295\/ucak-1-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/05\/02\/024738295\/ucak-1-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/05\/02\/024738295\/ucak-1-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/05\/02\/024738295\/ucak-1-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/05\/02\/024738295\/ucak-1-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/05\/02\/024738295\/ucak-1-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/ha8\/2016\/04\/"},"newsO":303,"dateUpdated":"2017-05-02 14:44:52","datePublished":"2017-05-02 14:44:52","horizontalHeadline":null,"contentType":"gallery","body":"Officiis vel dolorem labore. Sequi delectus ex natus excepturi. Cupiditate esse omnis suscipit atque ut. Error sit dolorum ratione voluptatibus. Hic voluptatibus est voluptate dolores. Dolor cum tenetur quia alias sit molestiae. Consequatur eos temporibus quia quod et in voluptas. Pariatur dicta omnis aut qui. Sapiente minus mollitia tempore omnis doloribus sed tempore. Sapiente et in in. Harum quasi esse hic soluta fugiat dolorem."},{"title":"Memurlara y\u0131ll\u0131k izin m\u00fcjdesi","headlineSubTitle":null,"subtitle":"Memurlar\u0131n y\u0131ll\u0131k izinlerinin devri i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fma ba\u015flat\u0131ld\u0131.","categorytitle":"Memurlara y\u0131ll\u0131k izin m\u00fcjdesi","categoryName":"finans","url":"http:\/\/finans.mynet.com\/haber\/detay\/ekonomi\/memurlara-yillik-izin-mujdesi\/127444\/","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/084257880\/memur-200x200.jpg","mediaWidth":200,"mediaHeight":200,"watermark":"Bakanl\u0131k harekete ge\u00e7ti","eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/084257880\/memur-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/084257880\/memur-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/084257880\/memur-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/084257880\/memur-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/084257880\/memur-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/084257880\/memur-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/084257880\/memur-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/084257880\/memur-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/084257880\/memur-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/084257880\/memur-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/084257880\/memur-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/084840666\/memur-izin-kapak.jpg"},"newsO":126,"dateUpdated":"2017-01-31 08:43:32","datePublished":"2017-01-31 08:43:32","horizontalHeadline":null,"contentType":"gallery","body":"Sit sunt rem officiis omnis provident. Aut velit minima magni id quis ad neque. Ad quis deserunt reprehenderit et et vel totam. Atque ut nemo ut molestias. Accusantium accusamus nihil est voluptatem dolorum autem. Tempore eius commodi magni iste. Dolorem est nobis et fugit cum. Ut omnis tempore fuga ducimus expedita dolor. Qui et quam debitis. Eos autem facilis velit qui porro. Soluta vero voluptas iure est sunt eos sed. Et eius hic est repellat ex."},{"title":"Promosyon \u00f6demeleri i\u00e7in tarih belli oldu","headlineSubTitle":null,"subtitle":"\u00c7al\u0131\u015fma ve Sosyal G\u00fcvenlik Bakan\u0131 Mehmet M\u00fcezzino\u011flu, emeklilere banka promosyon \u00f6demelerinin Mart ay\u0131nda ba\u015flanaca\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi.\r\n","categorytitle":null,"categoryName":"finans","url":"http:\/\/finans.mynet.com\/haber\/detay\/ekonomi\/muezzinoglu-banka-promosyonu-martta-odenecek\/127455\/","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/113110818\/emekli-maas343-192x108.jpg","mediaWidth":192,"mediaHeight":108,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/113110818\/emekli-maas343-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/113110818\/emekli-maas343-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/113110818\/emekli-maas343-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/113110818\/emekli-maas343-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/113110818\/emekli-maas343-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/113110818\/emekli-maas343-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/113110818\/emekli-maas343-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/113110818\/emekli-maas343-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/113110818\/emekli-maas343-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/113110818\/emekli-maas343-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/113110818\/emekli-maas343-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/11303214\/emekli-promosyon1.jpg"},"newsO":126,"dateUpdated":"2017-01-31 11:32:06","datePublished":"2017-01-31 11:32:06","horizontalHeadline":null,"contentType":"gallery","body":"Et ut autem quis corporis ipsum nam. Molestias vero ducimus quaerat in non cum eos est. Dolorem ex aliquam deserunt a. Est id nulla nobis. Mollitia reprehenderit recusandae ducimus quidem deleniti. Dolor et sit ut labore maiores ut. Ullam omnis porro facere quis rerum doloremque. Soluta deleniti quia quia molestiae itaque velit suscipit quaerat."},{"title":"Merkez Bankas\u0131'ndan 'dolar' a\u00e7\u0131klamas\u0131","headlineSubTitle":"Merkez Bankas\u0131'ndan 'dolar' a\u00e7\u0131klamas\u0131","subtitle":"Merkez Bankas\u0131 Ba\u015fkan\u0131 \u00c7etinkaya, 2017'nin ilk enflasyon raporu ile ilgili sunum yap\u0131yor. \u00c7etinkaya, enflasyonun 2017'de y\u00fczde 8 olarak ger\u00e7ekle\u015fece\u011fini \u00f6ng\u00f6rd\u00fcklerini a\u00e7\u0131klad\u0131","categorytitle":"Merkez Bankas\u0131'ndan 'dolar' a\u00e7\u0131klamas\u0131","categoryName":"finans","url":"http:\/\/finans.mynet.com\/haber\/detay\/ekonomi\/mb-yil-sonu-enflasyon-tahminini-acikladi\/127453\/","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/112549419\/dolar-kirmizi-200x200.jpg","mediaWidth":200,"mediaHeight":200,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/112549419\/dolar-kirmizi-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/112549419\/dolar-kirmizi-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/112549419\/dolar-kirmizi-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/112549419\/dolar-kirmizi-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/112549419\/dolar-kirmizi-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/112549419\/dolar-kirmizi-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/112549419\/dolar-kirmizi-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/112549419\/dolar-kirmizi-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/112549419\/dolar-kirmizi-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/112549419\/dolar-kirmizi-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/112549419\/dolar-kirmizi-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/115339505\/merkez-dolar-kapak1.jpg"},"newsO":126,"dateUpdated":"2017-01-31 11:05:52","datePublished":"2017-01-31 11:05:52","horizontalHeadline":null,"contentType":"gallery","body":"Unde aut laudantium delectus sint. Illo illum et exercitationem ut accusantium sunt non. Quia possimus et consectetur sapiente est totam temporibus alias. Sed veniam non perspiciatis. Eos sit et adipisci aspernatur ut. Ducimus praesentium libero vitae sit explicabo odio. Nostrum blanditiis asperiores eveniet qui. Corporis occaecati sed omnis perferendis mollitia voluptas quis."},{"title":"\u0130\u015fte T\u00fcrkiye'nin yeni n\u00fcfusu","headlineSubTitle":"\u0130\u015fte T\u00fcrkiye'nin yeni n\u00fcfusu","subtitle":"T\u00fcrkiye'nin n\u00fcfusu 2016 y\u0131l\u0131nda 79 milyon 814 bin 871 ki\u015fiye y\u00fckseldi.","categorytitle":"\u0130\u015fte T\u00fcrkiye'nin yeni n\u00fcfusu","categoryName":"finans","url":"http:\/\/finans.mynet.com\/haber\/detay\/ekonomi\/turkiyenin-2016-yilindaki-nufusu-belli-oldu\/127451\/","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/015721937\/insan-192x108.jpg","mediaWidth":192,"mediaHeight":108,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/015721937\/insan-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/015721937\/insan-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/015721937\/insan-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/015721937\/insan-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/015721937\/insan-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/015721937\/insan-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/015721937\/insan-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/015721937\/insan-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/015721937\/insan-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/015721937\/insan-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/015721937\/insan-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/015638901\/nufus-kapak.jpg"},"newsO":126,"dateUpdated":"2017-01-31 10:15:52","datePublished":"2017-01-31 10:15:52","horizontalHeadline":null,"contentType":"gallery","body":"Esse omnis est necessitatibus aspernatur est. Est velit ipsum atque sed totam delectus et. Necessitatibus est aliquam soluta perferendis est excepturi. Ipsum laboriosam ipsam eos nam. Doloremque molestiae et enim sequi. Sapiente magni eum a ea nihil itaque quisquam. Deleniti in enim optio doloribus et non. Accusantium cumque blanditiis nobis porro. Nihil qui accusamus sunt. Et harum laudantium sed et saepe ipsum."},{"title":"Primleriniz de emeklili\u011finiz de yanabilir","headlineSubTitle":null,"subtitle":"Sosyal G\u00fcvenlik Kurumu- SGK bir i\u015fyerinde sigortal\u0131 olarak g\u00f6sterilen ancak 'fiilen' \u00e7al\u0131\u015fmayanlar\u0131 s\u0131k\u0131 takibe ald\u0131.","categorytitle":"Primleriniz de emeklili\u011finiz de yanabilir","categoryName":"finans","url":"http:\/\/finans.mynet.com\/haber\/detay\/haber-analiz\/primleriniz-de-emekliliginiz-de-yanabilir\/127448\/1\/","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/093338872\/tl12-200x200.jpg","mediaWidth":200,"mediaHeight":200,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/093338872\/tl12-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/093338872\/tl12-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/093338872\/tl12-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/093338872\/tl12-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/093338872\/tl12-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/093338872\/tl12-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/093338872\/tl12-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/093338872\/tl12-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/093338872\/tl12-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/093338872\/tl12-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/093338872\/tl12-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/01\/31\/095103823\/emeklilik-prim.jpg"},"newsO":126,"dateUpdated":"2017-01-31 09:35:59","datePublished":"2017-01-31 09:35:59","horizontalHeadline":null,"contentType":"gallery","body":"Iure perspiciatis minus blanditiis quia ipsa possimus ut. Itaque eos maiores est cupiditate eos. Neque et quia est debitis eveniet rerum corporis. Quia in eum qui harum est et possimus dignissimos. Sit quam commodi veritatis nam nihil corrupti. Asperiores qui praesentium laborum asperiores vitae libero. Eos a corrupti id culpa similique soluta. Praesentium corrupti molestias eaque magnam. Nisi iure in illum exercitationem et. Non veniam debitis vel. Officia explicabo magni sit. Perferendis deserunt rem ab ipsam eos et. Veniam aut qui et ratione. Natus quae nesciunt deleniti dicta est."},{"title":"T\u0131rda do\u011fal bal \u00fcretiyor","headlineSubTitle":null,"subtitle":"\u0130stanbul'da ya\u015fayan i\u015f adam\u0131 \u0130brahim Sancak, geli\u015ftirdi\u011fi mobil ar\u0131c\u0131l\u0131k sistemi ile t\u0131r\u0131n dorsesine yerle\u015ftirdi\u011fi 192 kovanla T\u00fcrkiye'nin d\u00f6rt bir taraf\u0131n\u0131 gezerek do\u011fal bal elde ediyor.","categorytitle":null,"categoryName":"finans","url":"http:\/\/finans.mynet.com\/haber\/detay\/haber-analiz\/tirda-dogal-bal-uretiyor\/130395\/1\/","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/05\/04\/042444176\/4-192x108.jpg","mediaWidth":192,"mediaHeight":108,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/05\/04\/042444176\/4-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/05\/04\/042444176\/4-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/05\/04\/042444176\/4-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/05\/04\/042444176\/4-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/05\/04\/042444176\/4-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/05\/04\/042444176\/4-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/05\/04\/042444176\/4-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/05\/04\/042444176\/4-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/05\/04\/042444176\/4-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/05\/04\/042444176\/4-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/05\/04\/042444176\/4-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/05\/04\/044633526\/t\u0131rbal-kapak.jpg"},"newsO":303,"dateUpdated":"2017-05-04 18:26:44","datePublished":"2017-05-04 16:26:44","horizontalHeadline":null,"contentType":"gallery","body":"Numquam aut harum corporis hic adipisci sit et. Quaerat odit quas atque quo sit. Dolores laborum excepturi commodi corrupti impedit non. Est fuga ducimus eaque praesentium sed et consequuntur. Consequatur dolorem vel qui ratione aperiam. Officiis deleniti saepe exercitationem molestiae eligendi. Et ullam error qui velit et aut earum suscipit. Nihil eaque dolor aut iure rerum ea tenetur. Quibusdam et qui sapiente cumque quia ut. Enim esse veritatis esse id consequatur voluptas. Sed sint ut distinctio et non delectus doloremque."}],"section5":[{"title":"Hayalindeki Sevgili Burada","headlineSubTitle":null,"subtitle":"","categorytitle":null,"categoryName":"oyun","url":"http:\/\/smeet.mynet.com\/?garef=ao1","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2015\/11\/23\/103207730\/smeet-640x360-01-192x108.jpg","mediaWidth":192,"mediaHeight":108,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2015\/11\/23\/103207730\/smeet-640x360-01-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2015\/11\/23\/103207730\/smeet-640x360-01-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2015\/11\/23\/103207730\/smeet-640x360-01-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2015\/11\/23\/103207730\/smeet-640x360-01-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2015\/11\/23\/103207730\/smeet-640x360-01-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2015\/11\/23\/103207730\/smeet-640x360-01-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2015\/11\/23\/103207730\/smeet-640x360-01-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2015\/11\/23\/103207730\/smeet-640x360-01-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2015\/11\/23\/103207730\/smeet-640x360-01-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2015\/11\/23\/103207730\/smeet-640x360-01-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2015\/11\/23\/103207730\/smeet-640x360-01-120x90.jpg","image_Photoshop":null},"newsO":138,"dateUpdated":"2013-07-04 18:21:35","datePublished":"2013-07-04 18:21:35","horizontalHeadline":null,"contentType":"news","body":"Voluptatem voluptatem dolores consectetur laudantium. Et voluptatibus voluptas ex facere eos corporis cum. Illo vitae beatae a placeat est accusamus repudiandae. Earum accusamus enim quisquam esse odit fuga. Nisi iusto quasi sint explicabo ducimus ea cupiditate. Aut quasi facilis voluptas qui in. Eum quo modi iste voluptatem. Aut quam ab dolore blanditiis quisquam soluta expedita. Necessitatibus reiciendis ut et mollitia explicabo voluptas accusamus. Et ut ut dolorum sed velit quae eos. Perferendis sapiente possimus cupiditate veritatis sunt. Totam perspiciatis rem molestias. Beatae nam consequuntur id omnis inventore. Incidunt rem rerum nobis vel vel."},{"title":"Rekabete Kat\u0131l, E\u011flen!","headlineSubTitle":null,"subtitle":"","categorytitle":null,"categoryName":"oyun","url":"http:\/\/oyun.mynet.com\/okey-oyunlari?utm_source=mynet&utm_medium=nov_move&utm_campaign=nov_move","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2016\/01\/04\/085236737\/cko-carusel-640x360-03-200x200.jpg","mediaWidth":200,"mediaHeight":200,"watermark":"HEMEN OYNA!","eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2016\/01\/04\/085236737\/cko-carusel-640x360-03-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2016\/01\/04\/085236737\/cko-carusel-640x360-03-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2016\/01\/04\/085236737\/cko-carusel-640x360-03-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2016\/01\/04\/085236737\/cko-carusel-640x360-03-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2016\/01\/04\/085236737\/cko-carusel-640x360-03-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2016\/01\/04\/085236737\/cko-carusel-640x360-03-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2016\/01\/04\/085236737\/cko-carusel-640x360-03-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2016\/01\/04\/085236737\/cko-carusel-640x360-03-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2016\/01\/04\/085236737\/cko-carusel-640x360-03-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2016\/01\/04\/085236737\/cko-carusel-640x360-03-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2016\/01\/04\/085236737\/cko-carusel-640x360-03-120x90.jpg","image_Photoshop":null},"newsO":207,"dateUpdated":"2015-01-28 20:00:00","datePublished":"2015-05-09 13:32:11","horizontalHeadline":null,"contentType":"news","body":"Quia voluptatibus voluptatem id quasi est autem. Aut ipsa et velit eos laboriosam et. Fugit nulla mollitia quo beatae dicta quia. Quod saepe eum velit. Quia est officia praesentium repudiandae voluptatem. Repudiandae nisi nihil vero iusto dolorum omnis. Amet doloremque rerum earum. Molestiae in cumque ut doloribus sapiente. Rem ut esse nulla nulla ut pariatur. Distinctio adipisci ullam beatae. Voluptatem debitis sit optio est nesciunt."},{"title":"Legend Online","headlineSubTitle":null,"subtitle":"","categorytitle":null,"categoryName":"oyun","url":"http:\/\/legend.mynet.com\/?garef=asoyun","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2015\/06\/15\/025326746\/legend-online-hemen-oyna-192x108.jpg","mediaWidth":192,"mediaHeight":108,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2015\/06\/15\/025326746\/legend-online-hemen-oyna-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2015\/06\/15\/025326746\/legend-online-hemen-oyna-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2015\/06\/15\/025326746\/legend-online-hemen-oyna-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2015\/06\/15\/025326746\/legend-online-hemen-oyna-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2015\/06\/15\/025326746\/legend-online-hemen-oyna-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2015\/06\/15\/025326746\/legend-online-hemen-oyna-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2015\/06\/15\/025326746\/legend-online-hemen-oyna-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2015\/06\/15\/025326746\/legend-online-hemen-oyna-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2015\/06\/15\/025326746\/legend-online-hemen-oyna-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2015\/06\/15\/025326746\/legend-online-hemen-oyna-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2015\/06\/15\/025326746\/legend-online-hemen-oyna-120x90.jpg","image_Photoshop":null},"newsO":165,"dateUpdated":"2015-06-15 13:45:30","datePublished":"2013-08-16 16:45:30","horizontalHeadline":null,"contentType":"news","body":"Non possimus dolor architecto modi ut. Ea sed in veritatis aperiam natus odit molestias. Accusantium tempore aut placeat odit non similique quaerat. Laboriosam voluptatem ut odit recusandae voluptas perferendis eos dolorem. Et earum dolor earum tempora aut. Sint qui tempora eum commodi. Dignissimos quia id nihil possimus quidem aut est dolorem. Et aperiam eum nemo molestias fugiat dolor illum."},{"title":"Tavla Oyna","headlineSubTitle":null,"subtitle":"2 taraf: Biri siyah biri beyaz  ","categorytitle":null,"categoryName":"oyun","url":"http:\/\/oyun.mynet.com\/tavla","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20131115\/014035320\/tavla-200x200.jpg","mediaWidth":200,"mediaHeight":200,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20131115\/014035320\/tavla-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20131115\/014035320\/tavla-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20131115\/014035320\/tavla-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20131115\/014035320\/tavla-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20131115\/014035320\/tavla-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20131115\/014035320\/tavla-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20131115\/014035320\/tavla-100x100.jpg","480x270":null,"50x50":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20131115\/014035320\/tavla-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20131115\/014035320\/tavla-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20131115\/014035320\/tavla-120x90.jpg","image_Photoshop":null},"newsO":142,"dateUpdated":"2013-07-17 21:51:32","datePublished":"2013-07-17 21:51:32","horizontalHeadline":null,"contentType":"news","body":"Neque voluptatem ex et. Enim ea consequatur reiciendis sit quia possimus facere. Voluptates sit tempora recusandae voluptatum culpa eligendi ad. Voluptatem velit voluptatem occaecati itaque suscipit beatae. Molestias sed est dolore sunt voluptatem. Temporibus sequi inventore illo temporibus facilis est eum. Perferendis asperiores est quia esse sit labore. Sint et non ipsum nihil. Animi omnis est tenetur consequuntur. Cumque quo blanditiis quidem quia inventore."},{"title":"E\u011flenceli Oyunlar","headlineSubTitle":null,"subtitle":"Araba yar\u0131\u015f\u0131ndan sava\u015f oyunlar\u0131na kadar en e\u011flenceli oyunlar burada!","categorytitle":null,"categoryName":"oyun","url":"http:\/\/oyun.mynet.com\/oyunlar","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130916\/062935664\/candy-crush-192x108.jpg","mediaWidth":192,"mediaHeight":108,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130916\/062935664\/candy-crush-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130916\/062935664\/candy-crush-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130916\/062935664\/candy-crush-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130916\/062935664\/candy-crush-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130916\/062935664\/candy-crush-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130916\/062935664\/candy-crush-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130916\/062935664\/candy-crush-100x100.jpg","480x270":null,"50x50":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130916\/062935664\/candy-crush-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130916\/062935664\/candy-crush-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130916\/062935664\/candy-crush-120x90.jpg","image_Photoshop":null},"newsO":165,"dateUpdated":"2013-08-02 17:03:34","datePublished":"2013-08-02 17:03:34","horizontalHeadline":null,"contentType":"news","body":"Inventore est dolore architecto possimus. Consectetur et ratione accusantium quia et. Beatae officia tenetur et maxime et eaque sequi. Ut reiciendis repellendus doloremque porro. Porro ad eum sunt delectus velit voluptatem. Ad ab est sunt excepturi ducimus. Aut laboriosam nemo quam ut numquam eius quod. Consectetur voluptatem iure qui velit laboriosam necessitatibus perferendis. Error libero deserunt qui vel qui voluptates. Magnam et similique officia quia. Saepe ratione sed iusto est."},{"title":"Slither.io Oyna","headlineSubTitle":null,"subtitle":"HEMEN OYNA","categorytitle":null,"categoryName":"oyun","url":"http:\/\/oyun.mynet.com\/oyunlar\/slitherio","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2016\/05\/26\/100702293\/slither-io-200x200.jpg","mediaWidth":200,"mediaHeight":200,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2016\/05\/26\/100702293\/slither-io-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2016\/05\/26\/100702293\/slither-io-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2016\/05\/26\/100702293\/slither-io-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2016\/05\/26\/100702293\/slither-io-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2016\/05\/26\/100702293\/slither-io-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2016\/05\/26\/100702293\/slither-io-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2016\/05\/26\/100702293\/slither-io-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2016\/05\/26\/100702293\/slither-io-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2016\/05\/26\/100702293\/slither-io-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2016\/05\/26\/100702293\/slither-io-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2016\/05\/26\/100702293\/slither-io-120x90.jpg","image_Photoshop":null},"newsO":165,"dateUpdated":"2014-06-20 11:01:23","datePublished":"2013-08-02 16:45:36","horizontalHeadline":null,"contentType":"news","body":"Dolore modi aut ut rerum ut. Alias aut qui consequatur sit ipsum dolorem. Repudiandae voluptates quae praesentium voluptatem voluptate qui minus. Sint labore beatae totam optio deleniti sed consectetur. Ut aperiam perspiciatis error expedita totam. Molestias magni quia quod. Reiciendis vel vero dolor corrupti fugit quia iure accusamus."},{"title":"Drakensang Online","headlineSubTitle":null,"subtitle":"","categorytitle":null,"categoryName":"oyun","url":"http:\/\/drakensang.mynet.com\/?garef=ao3","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2015\/06\/19\/103909320\/drakensang-teaser-640x360-192x108.jpg","mediaWidth":192,"mediaHeight":108,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2015\/06\/19\/103909320\/drakensang-teaser-640x360-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2015\/06\/19\/103909320\/drakensang-teaser-640x360-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2015\/06\/19\/103909320\/drakensang-teaser-640x360-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2015\/06\/19\/103909320\/drakensang-teaser-640x360-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2015\/06\/19\/103909320\/drakensang-teaser-640x360-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2015\/06\/19\/103909320\/drakensang-teaser-640x360-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2015\/06\/19\/103909320\/drakensang-teaser-640x360-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2015\/06\/19\/103909320\/drakensang-teaser-640x360-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2015\/06\/19\/103909320\/drakensang-teaser-640x360-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2015\/06\/19\/103909320\/drakensang-teaser-640x360-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/hbr\/2015\/06\/19\/103909320\/drakensang-teaser-640x360-120x90.jpg","image_Photoshop":null},"newsO":165,"dateUpdated":"2013-08-16 16:14:04","datePublished":"2013-08-16 16:14:04","horizontalHeadline":null,"contentType":"news","body":"Ipsam aut est vitae aliquam. Deserunt perspiciatis error similique eos sequi voluptate qui deserunt. Qui aut nihil rerum occaecati. Veritatis porro sapiente omnis dicta. Voluptatibus sed omnis doloremque magnam beatae sed qui. In quisquam doloremque esse molestiae architecto voluptas. Eveniet voluptate blanditiis rem voluptas doloribus iste eos. Nihil ea eaque sequi enim. Quis numquam sunt quae voluptatem ipsam. Repellendus laudantium aut qui fuga vitae. Odit inventore provident soluta molestiae voluptatem facere. Dolores ducimus sed aut sequi."},{"title":"King Oyna","headlineSubTitle":null,"subtitle":"","categorytitle":null,"categoryName":"oyun","url":"http:\/\/oyun.mynet.com\/king","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130816\/044121811\/king-oyunu-oyna-200x200.jpg","mediaWidth":200,"mediaHeight":200,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130816\/044121811\/king-oyunu-oyna-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130816\/044121811\/king-oyunu-oyna-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130816\/044121811\/king-oyunu-oyna-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130816\/044121811\/king-oyunu-oyna-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130816\/044121811\/king-oyunu-oyna-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130816\/044121811\/king-oyunu-oyna-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130816\/044121811\/king-oyunu-oyna-100x100.jpg","480x270":null,"50x50":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130816\/044121811\/king-oyunu-oyna-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130816\/044121811\/king-oyunu-oyna-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130816\/044121811\/king-oyunu-oyna-120x90.jpg","image_Photoshop":null},"newsO":165,"dateUpdated":"2013-08-16 16:43:18","datePublished":"2013-08-16 16:43:18","horizontalHeadline":null,"contentType":"news","body":"Architecto blanditiis aperiam consectetur occaecati. Et porro tenetur impedit perferendis. Similique quidem illum officiis ut dolor omnis. Tempore est a omnis voluptatum ut id repudiandae. Ea dignissimos ut porro fuga. Asperiores non aut ut asperiores. In est esse consequuntur et et nisi alias. Eos et molestias ut quae non eligendi debitis magni."},{"title":"Desert Operations - Mynet'e \u00d6zel Herkese 30TL De\u011ferinde Bonus Paketi","headlineSubTitle":null,"subtitle":"","categorytitle":null,"categoryName":"oyun","url":"http:\/\/www.mynet.com\/haber\/oyun\/desert-operations-mynete-ozel-herkese-30tl-degerinde-bonus-paketi-2679651-1","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/06\/30\/071518904\/mynetozel2-192x108.jpg","mediaWidth":192,"mediaHeight":108,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/06\/30\/071518904\/mynetozel2-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/06\/30\/071518904\/mynetozel2-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/06\/30\/071518904\/mynetozel2-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/06\/30\/071518904\/mynetozel2-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/06\/30\/071518904\/mynetozel2-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/06\/30\/071518904\/mynetozel2-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/06\/30\/071518904\/mynetozel2-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/06\/30\/071518904\/mynetozel2-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/06\/30\/071518904\/mynetozel2-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/06\/30\/071518904\/mynetozel2-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/06\/30\/071518904\/mynetozel2-120x90.jpg","image_Photoshop":null},"newsO":206,"dateUpdated":"2016-10-17 12:11:03","datePublished":"2016-10-17 12:11:03","horizontalHeadline":null,"contentType":"news","body":"Ut inventore provident earum ullam omnis. Et consequatur consequatur et ut expedita dignissimos pariatur. Assumenda dolores consequatur placeat occaecati. Veniam doloribus sunt quibusdam ipsam. Perferendis sit quia aut animi quia enim perferendis dolor. Consequatur sapiente maiores quia impedit ex. Nesciunt id ut itaque voluptatibus maxime. Corporis maiores beatae odit et quidem quae amet."},{"title":"T\u00fcrk Poker Oyna","headlineSubTitle":null,"subtitle":"T\u00fcrklere \u00f6zg\u00fc Poker keyfi i\u00e7in hemen t\u0131kla","categorytitle":null,"categoryName":"oyun","url":"http:\/\/turkpoker.mynet.com","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130802\/052947682\/turk-poker-oyna-200x200.jpg","mediaWidth":200,"mediaHeight":200,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130802\/052947682\/turk-poker-oyna-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130802\/052947682\/turk-poker-oyna-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130802\/052947682\/turk-poker-oyna-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130802\/052947682\/turk-poker-oyna-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130802\/052947682\/turk-poker-oyna-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130802\/052947682\/turk-poker-oyna-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130802\/052947682\/turk-poker-oyna-100x100.jpg","480x270":null,"50x50":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130802\/052947682\/turk-poker-oyna-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130802\/052947682\/turk-poker-oyna-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130802\/052947682\/turk-poker-oyna-120x90.jpg","image_Photoshop":null},"newsO":165,"dateUpdated":"2013-08-02 17:31:14","datePublished":"2013-08-02 17:31:14","horizontalHeadline":null,"contentType":"news","body":"Ut quasi aut labore consectetur eius optio sunt iusto. Culpa sint suscipit quia error quaerat odio impedit. Consequuntur atque omnis fugiat repudiandae qui aut. Qui non in amet voluptate repellat velit. Debitis fugit id ea et unde dolor voluptatum. Modi minus porro autem sit molestiae perferendis voluptatem et. Quis eum veritatis suscipit. Eum tempore eaque et nobis ut. Asperiores iste unde totam ad illo praesentium. Exercitationem nisi debitis in quia illo. Dicta excepturi excepturi voluptatum nulla. Assumenda dicta vitae ea et quo fugiat qui."},{"title":"Batak - \u0130hale Oyna","headlineSubTitle":null,"subtitle":"","categorytitle":null,"categoryName":"oyun","url":"http:\/\/oyun.mynet.com\/batak","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130816\/04145781\/ihaleli-batak-oyna-192x108.jpg","mediaWidth":192,"mediaHeight":108,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130816\/04145781\/ihaleli-batak-oyna-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130816\/04145781\/ihaleli-batak-oyna-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130816\/04145781\/ihaleli-batak-oyna-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130816\/04145781\/ihaleli-batak-oyna-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130816\/04145781\/ihaleli-batak-oyna-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130816\/04145781\/ihaleli-batak-oyna-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130816\/04145781\/ihaleli-batak-oyna-100x100.jpg","480x270":null,"50x50":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130816\/04145781\/ihaleli-batak-oyna-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130816\/04145781\/ihaleli-batak-oyna-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130816\/04145781\/ihaleli-batak-oyna-120x90.jpg","image_Photoshop":null},"newsO":165,"dateUpdated":"2013-08-16 16:16:27","datePublished":"2013-08-16 16:16:27","horizontalHeadline":null,"contentType":"news","body":"Sit perspiciatis qui voluptatem quaerat voluptatum ipsum. Id non qui soluta unde sed eum. Ex molestiae quas voluptas incidunt est in voluptatum. Modi maxime saepe odio tempora iste dolores minima nulla. Eos consectetur et sit est eos neque. Excepturi omnis consequuntur qui corporis laborum aut illo. Asperiores et omnis nam aspernatur totam numquam. Repellat cum nostrum aspernatur et est explicabo. Deleniti incidunt molestiae quia doloremque. Nostrum eveniet ut aut similique porro. Qui facere vitae odit cumque ut architecto. Quo molestias enim qui ut."},{"title":"Sava\u015f Oyunlar\u0131","headlineSubTitle":null,"subtitle":"","categorytitle":null,"categoryName":"oyun","url":"http:\/\/oyun.mynet.com\/oyunlar\/savas-oyunlari.htm","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20131115\/01444020\/savas-oyunlari-200x200.jpg","mediaWidth":200,"mediaHeight":200,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20131115\/01444020\/savas-oyunlari-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20131115\/01444020\/savas-oyunlari-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20131115\/01444020\/savas-oyunlari-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20131115\/01444020\/savas-oyunlari-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20131115\/01444020\/savas-oyunlari-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20131115\/01444020\/savas-oyunlari-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20131115\/01444020\/savas-oyunlari-100x100.jpg","480x270":null,"50x50":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20131115\/01444020\/savas-oyunlari-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20131115\/01444020\/savas-oyunlari-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20131115\/01444020\/savas-oyunlari-120x90.jpg","image_Photoshop":null},"newsO":165,"dateUpdated":"2013-08-16 16:54:44","datePublished":"2013-08-16 16:54:44","horizontalHeadline":null,"contentType":"news","body":"Aut omnis animi labore. Quaerat culpa eius et odit dolore veritatis in. Nemo maxime consequuntur fuga. Soluta nesciunt quis quo et. Molestiae accusamus et quaerat omnis. Perspiciatis voluptatem hic nam expedita. Sed ipsam occaecati sed inventore fuga harum. Placeat consequuntur fugiat enim qui qui voluptatem autem. Quo excepturi recusandae fugit dolores. Autem accusantium eligendi ipsa in et est esse. Commodi sit neque laborum rerum explicabo qui. Aut consequatur doloremque quos nemo id. Voluptatum vitae labore architecto et."},{"title":"101 Okey Oyna","headlineSubTitle":null,"subtitle":"Bamba\u015fka bir Okey keyfi i\u00e7in Mynet 101 Okey Oyna.","categorytitle":null,"categoryName":"oyun","url":"http:\/\/oyun.mynet.com\/101-34-51-okey","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130816\/040704610\/101-okey-oyunu-192x108.jpg","mediaWidth":192,"mediaHeight":108,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130816\/040704610\/101-okey-oyunu-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130816\/040704610\/101-okey-oyunu-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130816\/040704610\/101-okey-oyunu-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130816\/040704610\/101-okey-oyunu-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130816\/040704610\/101-okey-oyunu-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130816\/040704610\/101-okey-oyunu-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130816\/040704610\/101-okey-oyunu-100x100.jpg","480x270":null,"50x50":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130816\/040704610\/101-okey-oyunu-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130816\/040704610\/101-okey-oyunu-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130816\/040704610\/101-okey-oyunu-120x90.jpg","image_Photoshop":null},"newsO":165,"dateUpdated":"2013-08-16 16:09:24","datePublished":"2013-08-16 16:09:24","horizontalHeadline":null,"contentType":"news","body":"Eligendi a architecto enim blanditiis dolor. Rerum molestiae corrupti facere molestiae ex cumque et. Reiciendis quos rerum dolore consequatur aut vel magnam est. Quis iste sint amet repellendus sapiente excepturi totam. Natus sed magni et sit a. Repellat eaque ipsam qui eaque soluta voluptas. Quae fugiat et enim repudiandae explicabo. Voluptas incidunt molestias sed eius suscipit molestiae sint. Dignissimos eum consequatur et qui. Sit doloremque quo vel et totam. Consequuntur laudantium ullam esse optio nam illum in. Ipsam vel quisquam assumenda dolores. Omnis mollitia quibusdam consequuntur distinctio autem."},{"title":"Araba Oyunlar\u0131","headlineSubTitle":null,"subtitle":"","categorytitle":null,"categoryName":"oyun","url":"http:\/\/oyun.mynet.com\/oyunlar\/araba-oyunlari.htm","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20131115\/11012228\/araba-oyunlari-200x200.jpg","mediaWidth":200,"mediaHeight":200,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20131115\/11012228\/araba-oyunlari-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20131115\/11012228\/araba-oyunlari-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20131115\/11012228\/araba-oyunlari-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20131115\/11012228\/araba-oyunlari-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20131115\/11012228\/araba-oyunlari-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20131115\/11012228\/araba-oyunlari-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20131115\/11012228\/araba-oyunlari-100x100.jpg","480x270":null,"50x50":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20131115\/11012228\/araba-oyunlari-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20131115\/11012228\/araba-oyunlari-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20131115\/11012228\/araba-oyunlari-120x90.jpg","image_Photoshop":null},"newsO":165,"dateUpdated":"2013-11-15 11:04:43","datePublished":"2013-11-15 11:04:43","horizontalHeadline":null,"contentType":"news","body":"Reprehenderit culpa ullam et aut. Accusamus quos et illum est fugiat quia modi. Aspernatur incidunt eum iure voluptas quo deserunt ullam. Et culpa sit voluptas esse temporibus. Officia ut et consequuntur exercitationem consequatur. Voluptas at et non dolorum sint sequi. Eos ea doloribus velit beatae. Repudiandae sed nihil in adipisci possimus ut. Quia illum cum quis omnis molestiae explicabo non. Voluptatibus assumenda qui consequatur explicabo quidem delectus sint. Aliquam nam rerum adipisci necessitatibus modi blanditiis explicabo ut."},{"title":"Mario Oyunlar\u0131","headlineSubTitle":null,"subtitle":"","categorytitle":null,"categoryName":"oyun","url":"http:\/\/oyun.mynet.com\/oyunlar\/mario-oyunlari.htm","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20131115\/014707293\/mario-oyunlari-192x108.jpg","mediaWidth":192,"mediaHeight":108,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20131115\/014707293\/mario-oyunlari-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20131115\/014707293\/mario-oyunlari-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20131115\/014707293\/mario-oyunlari-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20131115\/014707293\/mario-oyunlari-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20131115\/014707293\/mario-oyunlari-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20131115\/014707293\/mario-oyunlari-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20131115\/014707293\/mario-oyunlari-100x100.jpg","480x270":null,"50x50":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20131115\/014707293\/mario-oyunlari-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20131115\/014707293\/mario-oyunlari-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20131115\/014707293\/mario-oyunlari-120x90.jpg","image_Photoshop":null},"newsO":165,"dateUpdated":"2013-11-15 13:49:57","datePublished":"2013-11-15 13:49:57","horizontalHeadline":null,"contentType":"news","body":"Commodi quas ullam aut magni. Quos dolore illo nobis sit error in. Doloribus voluptates numquam quisquam molestias voluptatibus cum rem. In possimus non nihil qui laudantium. Officia optio magnam rerum impedit. Repudiandae consequatur nam quia accusantium autem tempore qui. Voluptas et ad in veritatis iure praesentium et. Quidem quos qui voluptas minus. Dolorum perspiciatis delectus aliquam nulla. Nostrum omnis est asperiores adipisci. Blanditiis et et molestiae recusandae molestias. Et minus eos perferendis vel laborum est tempore. Atque quas voluptatibus et voluptatibus rem rem rerum assumenda. Rerum et quo et consequatur in totam."},{"title":"101 Okey Oyna","headlineSubTitle":null,"subtitle":"Bamba\u015fka bir Okey keyfi i\u00e7in Mynet 101 Okey Oyna.","categorytitle":null,"categoryName":"oyun","url":"http:\/\/oyun.mynet.com\/101-34-51-okey","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130816\/040704610\/101-okey-oyunu-200x200.jpg","mediaWidth":200,"mediaHeight":200,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130816\/040704610\/101-okey-oyunu-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130816\/040704610\/101-okey-oyunu-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130816\/040704610\/101-okey-oyunu-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130816\/040704610\/101-okey-oyunu-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130816\/040704610\/101-okey-oyunu-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130816\/040704610\/101-okey-oyunu-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130816\/040704610\/101-okey-oyunu-100x100.jpg","480x270":null,"50x50":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130816\/040704610\/101-okey-oyunu-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130816\/040704610\/101-okey-oyunu-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130816\/040704610\/101-okey-oyunu-120x90.jpg","image_Photoshop":null},"newsO":165,"dateUpdated":"2013-08-16 16:09:24","datePublished":"2013-08-16 16:09:24","horizontalHeadline":null,"contentType":"news","body":"Labore accusamus doloremque quae. Consectetur in voluptates voluptatem esse natus deleniti repudiandae. Est ullam facere ratione quidem illum. Et quidem est aliquam dolore. Repudiandae ducimus ut ut minima id. Voluptatem atque qui ad animi. Et velit ex ab dolores sit. Qui aut numquam recusandae aut. Reprehenderit quibusdam exercitationem occaecati et non officiis consectetur. Iure non consequuntur cum dignissimos."},{"title":"K\u0131z Oyunlar\u0131","headlineSubTitle":null,"subtitle":"","categorytitle":null,"categoryName":"oyun","url":"http:\/\/sayyac.mynet.com\/tiklama\/303?tags=k\u0131zoyunlar\u0131_mynetanasayfa&url=http:\/\/oyun.mynet.com\/oyunlar\/kiz.htm","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130816\/042858999\/kiz-oyunlari-192x108.jpg","mediaWidth":192,"mediaHeight":108,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130816\/042858999\/kiz-oyunlari-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130816\/042858999\/kiz-oyunlari-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130816\/042858999\/kiz-oyunlari-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130816\/042858999\/kiz-oyunlari-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130816\/042858999\/kiz-oyunlari-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130816\/042858999\/kiz-oyunlari-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130816\/042858999\/kiz-oyunlari-100x100.jpg","480x270":null,"50x50":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130816\/042858999\/kiz-oyunlari-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130816\/042858999\/kiz-oyunlari-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20130816\/042858999\/kiz-oyunlari-120x90.jpg","image_Photoshop":null},"newsO":165,"dateUpdated":"2013-08-16 16:30:17","datePublished":"2013-08-16 16:30:17","horizontalHeadline":null,"contentType":"news","body":"Aliquam eum dolor sapiente dolorum cum nihil. Molestias excepturi maiores sed eum inventore quia est. Veritatis assumenda voluptatem officiis alias temporibus quas. Quas officia qui debitis. Reiciendis quod et doloribus rerum non consectetur commodi. Voluptates voluptatem natus saepe eaque eaque natus occaecati. Voluptatibus nesciunt et sapiente temporibus. Odio pariatur distinctio eaque quas porro deleniti."},{"title":"Barbie Oyunlar\u0131","headlineSubTitle":null,"subtitle":"","categorytitle":null,"categoryName":"oyun","url":"http:\/\/oyun.mynet.com\/oyunlar\/barbie-oyunlari.htm","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20131115\/014839115\/barbie-oyunlari-200x200.jpg","mediaWidth":200,"mediaHeight":200,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20131115\/014839115\/barbie-oyunlari-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20131115\/014839115\/barbie-oyunlari-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20131115\/014839115\/barbie-oyunlari-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20131115\/014839115\/barbie-oyunlari-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20131115\/014839115\/barbie-oyunlari-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20131115\/014839115\/barbie-oyunlari-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20131115\/014839115\/barbie-oyunlari-100x100.jpg","480x270":null,"50x50":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20131115\/014839115\/barbie-oyunlari-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20131115\/014839115\/barbie-oyunlari-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img6.mynet.com.tr\/hbr\/20131115\/014839115\/barbie-oyunlari-120x90.jpg","image_Photoshop":null},"newsO":165,"dateUpdated":"2013-11-15 13:51:24","datePublished":"2013-11-15 13:51:24","horizontalHeadline":null,"contentType":"news","body":"Voluptatem incidunt sed et. Qui occaecati voluptate ad. Rerum libero est ullam esse. Doloribus magni neque autem suscipit harum. Ipsam et aut dolores quae dolorum fugit tenetur quidem. Ad rerum iusto molestias omnis eligendi molestiae. Voluptas iusto quis sit aut. Quo fugit incidunt corrupti distinctio sapiente sapiente. Optio mollitia voluptates magnam veniam soluta dignissimos ducimus. Sint numquam quasi consequatur suscipit eum commodi. Expedita omnis quis eum est commodi officiis autem."}],"section6":[{"title":"Asena, \u00fcnl\u00fc pop\u00e7u ile yakaland\u0131","headlineSubTitle":null,"subtitle":"Caner Erkin'le bo\u015fand\u0131ktan sonra uzun s\u00fcre hayat\u0131na kimseyi almayan Asena Atalay, \u00fcnl\u00fc pop\u00e7u Tan Ta\u015f\u00e7\u0131'yla objektiflere tak\u0131ld\u0131. \u0130kili ayn\u0131 evde ya\u015f\u0131yor.","categorytitle":"Asena, \u00fcnl\u00fc pop\u00e7u ile yakaland\u0131","categoryName":"magazin","url":"https:\/\/www.mynet.com\/asena-atalay-ile-tan-tasci-birlikte-yasiyor-112105-mymagazin","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/035720193\/asena-530x400.jpg","mediaWidth":530,"mediaHeight":400,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/035720193\/asena-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/035720193\/asena-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/035720193\/asena-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/035720193\/asena-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/035720193\/asena-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/035720193\/asena-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/035720193\/asena-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/035720193\/asena-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/035720193\/asena-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/035720193\/asena-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/035720193\/asena-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/035816421\/man\u015fet-asena.jpg"},"newsO":257,"dateUpdated":"2017-08-06 15:56:46","datePublished":"2017-08-06 15:56:46","horizontalHeadline":null,"contentType":"news","body":"Et aperiam similique soluta exercitationem at alias aut sapiente. Non inventore enim nemo molestias. Nemo dolorem et eos id quia culpa tempora. Est ipsam voluptas tempore voluptatem omnis. Eius voluptatum aut similique. Ex quo ut at quod omnis eveniet. Non quibusdam quisquam nisi id."},{"title":"Hac\u0131 Sabanc murad\u0131na erdi","headlineSubTitle":null,"subtitle":"Manken sevgilisi \u00d6zge Ulusoy'dan ayr\u0131lan Hac\u0131 Sabanc\u0131'y\u0131 bir arkada\u015f\u0131 \u00e7ok be\u011fendi\u011fi Burcu Esmersoy ile tan\u0131\u015ft\u0131rd\u0131. Burcu Esmersoy da bir s\u00fcre \u00f6nce sevgilisinden ayr\u0131lm\u0131\u015ft\u0131.","categorytitle":"Hac\u0131 Sabanc murad\u0131na erdi","categoryName":"magazin","url":"https:\/\/www.mynet.com\/haci-sabanc-muradina-erdi-112009-mymagazin","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/102216194\/burcu-esmersoy-1-530x400.jpg","mediaWidth":530,"mediaHeight":400,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/102216194\/burcu-esmersoy-1-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/102216194\/burcu-esmersoy-1-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/102216194\/burcu-esmersoy-1-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/102216194\/burcu-esmersoy-1-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/102216194\/burcu-esmersoy-1-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/102216194\/burcu-esmersoy-1-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/102216194\/burcu-esmersoy-1-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/102216194\/burcu-esmersoy-1-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/102216194\/burcu-esmersoy-1-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/102216194\/burcu-esmersoy-1-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/102216194\/burcu-esmersoy-1-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/ha8\/2016\/04\/"},"newsO":257,"dateUpdated":"2017-08-06 10:21:44","datePublished":"2017-08-06 10:21:44","horizontalHeadline":null,"contentType":"news","body":"Itaque laborum fugiat suscipit voluptatibus at asperiores in. Voluptatibus culpa vel ut. Sed qui praesentium officiis amet vitae nam ut perferendis. Earum molestias aut sint consequatur. Ut odit esse natus id repellendus aut. Eum incidunt sed qui quasi rerum. Qui illum cupiditate voluptatem doloribus sint esse modi."},{"title":"\u00c7at\u0131r \u00e7at\u0131r koca paras\u0131 yiyorum","headlineSubTitle":null,"subtitle":"Oyuncu-sunucu Yeliz Ye\u015filmen ge\u00e7ti\u011fimiz hafta sosyal medyada hesab\u0131ndan payla\u015ft\u0131\u011f\u0131 ojeli ve dekolteli namaz foto\u011fraf\u0131yla ses getirmi\u015fti. Yeliz Ye\u015filmen, Posta gazetesinden Canan Dany\u0131ld\u0131z'a verdi\u011fi r\u00f6portajda \u00f6zel hayat\u0131yla ilgili bilinmeyenleri anlatt\u0131.","categorytitle":"\u00c7at\u0131r \u00e7at\u0131r koca paras\u0131 yiyorum","categoryName":"magazin","url":"https:\/\/www.mynet.com\/yeliz-yesilmen-catir-catir-koca-parasi-yiyorum-112027-mymagazin","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/113107888\/yeliz-1-530x400.jpg","mediaWidth":530,"mediaHeight":400,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/113107888\/yeliz-1-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/113107888\/yeliz-1-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/113107888\/yeliz-1-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/113107888\/yeliz-1-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/113107888\/yeliz-1-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/113107888\/yeliz-1-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/113107888\/yeliz-1-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/113107888\/yeliz-1-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/113107888\/yeliz-1-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/113107888\/yeliz-1-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/113107888\/yeliz-1-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/122819433\/yeliz-ye\u015filmen-manset.jpg"},"newsO":257,"dateUpdated":"2017-08-06 11:31:29","datePublished":"2017-08-06 11:31:29","horizontalHeadline":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/122810539\/yeliz-ye\u015filmen-son.jpg","contentType":"news","body":"Ex rerum ut labore. Nihil perspiciatis reprehenderit sit minima eum. Est provident voluptatem consequatur maxime ipsam nihil. Dolore natus occaecati at molestias voluptatum. Quo quidem aut voluptatem fugiat enim ad error. Quo iste nihil et et eum omnis est. Laboriosam minus eaque sit accusamus. Consequuntur aliquam aut in dolores voluptatem quia quisquam."},{"title":"Son 10 g\u00fcn...Elis'imizi beklerken","headlineSubTitle":null,"subtitle":"G\u00fczel oyuncu Eda \u00d6zerkan\u2019\u0131 annelik heyecan\u0131 sard\u0131. Sosyal medyadan e\u015fi Timur Acar ile beraber hamileli\u011finin 37. haftas\u0131nda \u00e7ektirdi\u011fi foto\u011fraflar\u0131n\u0131 sosyal medyadan payla\u015fan Eda \u00d6zerkan\u2019\u0131n do\u011fum i\u00e7in son 10 g\u00fcn\u00fc kald\u0131\u011f\u0131 \u00f6\u011frenildi.","categorytitle":null,"categoryName":"magazin","url":"https:\/\/www.mynet.com\/son-10-gunelisimizi-beklerken-112087-mymagazin","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/03022080\/elis-1-530x400.jpg","mediaWidth":530,"mediaHeight":400,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/03022080\/elis-1-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/03022080\/elis-1-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/03022080\/elis-1-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/03022080\/elis-1-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/03022080\/elis-1-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/03022080\/elis-1-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/03022080\/elis-1-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/03022080\/elis-1-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/03022080\/elis-1-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/03022080\/elis-1-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/03022080\/elis-1-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/ha8\/2016\/04\/"},"newsO":257,"dateUpdated":"2017-08-06 15:01:32","datePublished":"2017-08-06 15:01:32","horizontalHeadline":null,"contentType":"news","body":"Error iusto vero labore natus ut odit. Consequatur non maxime modi laboriosam illum esse aperiam et. Ipsum aperiam nobis et expedita provident accusamus. Hic ut et veniam id ea. Sint commodi nemo deserunt dicta. Et quia velit totam. Ut et consequatur qui suscipit velit. Distinctio aperiam totam velit. Odit ut et hic ut doloremque sit blanditiis. Dolore voluptatem sit temporibus debitis sequi. Ducimus rem sit sapiente sequi ea sed. Illum repellat omnis voluptatem officiis. Quidem ipsam in culpa aspernatur."},{"title":"Diyete girmesi yasak","headlineSubTitle":null,"subtitle":"Kanal D\u2019nin sevilen dizisi \u2018Vatan\u0131m Sensin\u2019in \u2018Azize\u2019si Berg\u00fczar Korel, \u00c7e\u015fme\u2019de tatil yaparken bikinili g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmi\u015fti.Berg\u00fczar Korel ald\u0131\u011f\u0131 kilolarla dikkat \u00e7ekmi\u015fti.","categorytitle":"Diyete girmesi yasak","categoryName":"magazin","url":"https:\/\/www.mynet.com\/berguzar-korelin-diyete-girmesi-yasak-112039-mymagazin","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/120901219\/berguzer-korel-3-530x400.jpg","mediaWidth":530,"mediaHeight":400,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/120901219\/berguzer-korel-3-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/120901219\/berguzer-korel-3-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/120901219\/berguzer-korel-3-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/120901219\/berguzer-korel-3-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/120901219\/berguzer-korel-3-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/120901219\/berguzer-korel-3-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/120901219\/berguzer-korel-3-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/120901219\/berguzer-korel-3-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/120901219\/berguzer-korel-3-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/120901219\/berguzer-korel-3-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/120901219\/berguzer-korel-3-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/120938809\/man\u015fet-kilo.jpg"},"newsO":257,"dateUpdated":"2017-08-06 12:09:07","datePublished":"2017-08-06 12:09:07","horizontalHeadline":null,"contentType":"news","body":"Saepe eius quae dolorem et eaque. In similique molestiae natus et dolor odit. Sint rerum fuga fuga ut rerum. Aut ipsam non provident excepturi occaecati iusto. Qui iste id natus nemo et. Ipsam distinctio error ratione et. Velit non eos aut explicabo inventore. Omnis ullam molestiae vel eum ut distinctio natus. Quia fuga qui expedita eum fugiat occaecati. Eaque maxime aliquam asperiores distinctio."},{"title":"Bu T\u00fcrkiye'deki Fiona m\u0131?","headlineSubTitle":null,"subtitle":"Shameless dizisinde Fiona karakterine hayat veren Emmy Rossum, Twitter hesab\u0131ndan 'Bizim Hikaye' dizisi ile ilgili yorum yapt\u0131. Hazal Kaya'dan jet yan\u0131t geldi.","categorytitle":"Bu T\u00fcrkiye'deki Fiona m\u0131?","categoryName":"magazin","url":"https:\/\/www.mynet.com\/shamelessin-basrolu-rossumdan-dizinin-turkiye-uyarlamasini-tiye-alan-tweet-112015-mymagazin","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/103804424\/hazal-kaya-530x400.jpg","mediaWidth":530,"mediaHeight":400,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/103804424\/hazal-kaya-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/103804424\/hazal-kaya-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/103804424\/hazal-kaya-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/103804424\/hazal-kaya-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/103804424\/hazal-kaya-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/103804424\/hazal-kaya-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/103804424\/hazal-kaya-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/103804424\/hazal-kaya-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/103804424\/hazal-kaya-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/103804424\/hazal-kaya-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/103804424\/hazal-kaya-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/ha8\/2016\/04\/"},"newsO":257,"dateUpdated":"2017-08-06 10:37:26","datePublished":"2017-08-06 10:37:26","horizontalHeadline":null,"contentType":"news","body":"Eligendi aut vero non asperiores placeat aut. Necessitatibus enim vel ab est et sint. Est laboriosam officia non quos tempore molestiae. Rerum cum nemo eius veniam. Voluptas laboriosam hic molestiae itaque. Odio ipsum inventore minima non. Et voluptas id omnis aut. Cupiditate error dolor commodi illum perferendis. Facere ipsum impedit adipisci reprehenderit. Quia ratione qui dignissimos ad eum at explicabo. Voluptatum voluptatem molestiae qui omnis non rem."},{"title":"'O Ses'ten d\u00fcnya zirvesine","headlineSubTitle":null,"subtitle":"O Ses T\u00fcrkiye yar\u0131\u015fmas\u0131 ile ismini duyuran G\u00f6k\u00e7e \u00d6zg\u00fcl, The Akademia'n\u0131n d\u00fcnya genelinde ba\u015flatt\u0131\u011f\u0131 yar\u0131\u015fmada 'en iyi cover dal\u0131nda' birinci oldu.","categorytitle":"'O Ses'ten d\u00fcnya zirvesine","categoryName":"magazin","url":"https:\/\/www.mynet.com\/gokce-ozgul-dunyada-da-ses-getiriyor-112003-mymagazin","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/100303606\/o-ses-turkiye-2-530x400.jpg","mediaWidth":530,"mediaHeight":400,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/100303606\/o-ses-turkiye-2-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/100303606\/o-ses-turkiye-2-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/100303606\/o-ses-turkiye-2-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/100303606\/o-ses-turkiye-2-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/100303606\/o-ses-turkiye-2-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/100303606\/o-ses-turkiye-2-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/100303606\/o-ses-turkiye-2-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/100303606\/o-ses-turkiye-2-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/100303606\/o-ses-turkiye-2-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/100303606\/o-ses-turkiye-2-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/100303606\/o-ses-turkiye-2-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/ha8\/2016\/04\/"},"newsO":257,"dateUpdated":"2017-08-06 10:02:13","datePublished":"2017-08-06 10:02:13","horizontalHeadline":null,"contentType":"news","body":"Qui deserunt error natus id non. Quo quis assumenda est magnam. Ipsam est eaque eaque fugiat ratione maiores. Reiciendis iste nostrum optio beatae totam. Dolorem est beatae perspiciatis autem. Expedita minima earum unde aspernatur quia. Quos suscipit ab et eos nesciunt sit neque quis. Cupiditate error nobis et voluptas nihil optio. Provident repellendus velit odio dolor hic totam. Explicabo quasi blanditiis a esse assumenda earum nesciunt commodi. Ea voluptatem voluptas sint architecto adipisci. Modi inventore et ducimus molestias eum quia."},{"title":"Serdar'dan tepki \u00e7ekecek itiraf","headlineSubTitle":null,"subtitle":"E\u015fime bakmalar\u0131ndan gurur duyar\u0131m diyerek yanl\u0131\u015f anla\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 dile getiren Serdar Orta\u00e7, E\u015fime bakmalar\u0131na al\u0131\u015ft\u0131m diye konu\u015ftu.","categorytitle":"Serdar'dan tepki \u00e7ekecek itiraf","categoryName":"magazin","url":"https:\/\/www.mynet.com\/serdar-ortactan-itiraf-esime-bakmalarina-alistim-112045-mymagazin","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/124541526\/serdar-ortac-530x400.jpg","mediaWidth":530,"mediaHeight":400,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/124541526\/serdar-ortac-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/124541526\/serdar-ortac-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/124541526\/serdar-ortac-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/124541526\/serdar-ortac-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/124541526\/serdar-ortac-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/124541526\/serdar-ortac-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/124541526\/serdar-ortac-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/124541526\/serdar-ortac-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/124541526\/serdar-ortac-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/124541526\/serdar-ortac-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/124541526\/serdar-ortac-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/ha8\/2016\/04\/"},"newsO":257,"dateUpdated":"2017-08-06 12:44:37","datePublished":"2017-08-06 12:44:37","horizontalHeadline":null,"contentType":"news","body":"Labore facere cupiditate rerum dignissimos dolores animi labore hic. Neque voluptatem blanditiis molestiae aliquam vel dignissimos voluptatum unde. Perspiciatis aut explicabo sapiente voluptatum quia veniam est. Aliquam harum architecto cupiditate pariatur amet. Tempore ad dolorem at cum corporis error. Quia quaerat illum est quae cumque dolores ut voluptatem. Delectus expedita voluptas nostrum neque. Suscipit non blanditiis voluptatum ullam necessitatibus recusandae veritatis. Nam optio quia sit ipsa. Quo aut eligendi aut voluptas magni."},{"title":"Kocas\u0131 g\u00fczel oyuncuyu d\u00f6v\u00fcnce...","headlineSubTitle":null,"subtitle":"Darp, \u015fantaj ve \u00f6l\u00fcmle tehdit edildi\u011fi gerek\u00e7esiyle bo\u015fanma davas\u0131 a\u00e7an oyuncu Zeynep El\u00e7in, kocas\u0131n\u0131n uygulad\u0131\u011f\u0131 \u015fiddetten dolay\u0131 karn\u0131ndaki bebe\u011fi d\u00fc\u015f\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc ileri s\u00fcr\u00fcld\u00fc.","categorytitle":"Kocas\u0131 g\u00fczel oyuncuyu d\u00f6v\u00fcnce...","categoryName":"magazin","url":"https:\/\/www.mynet.com\/oyuncu-zeynep-elcin-esi-tarafindan-darp-edildigini-iddia-edildi-112057-mymagazin","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/011302399\/zeynep-elcin-530x400.jpg","mediaWidth":530,"mediaHeight":400,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/011302399\/zeynep-elcin-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/011302399\/zeynep-elcin-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/011302399\/zeynep-elcin-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/011302399\/zeynep-elcin-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/011302399\/zeynep-elcin-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/011302399\/zeynep-elcin-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/011302399\/zeynep-elcin-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/011302399\/zeynep-elcin-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/011302399\/zeynep-elcin-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/011302399\/zeynep-elcin-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/06\/011302399\/zeynep-elcin-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/ha8\/2016\/04\/"},"newsO":257,"dateUpdated":"2017-08-06 13:12:01","datePublished":"2017-08-06 13:12:01","horizontalHeadline":null,"contentType":"news","body":"Nesciunt voluptatem soluta minima voluptatibus rerum error et. Modi rem officia illum amet nobis qui. Et a reiciendis eligendi consequatur ipsa voluptatum. Dolores sint neque nemo ducimus autem non odit. Quidem et quia inventore et accusantium. Quam deserunt est eveniet enim. Labore voluptatibus similique officiis iste ex unde voluptatem quo. Ipsa debitis iusto commodi accusantium qui illo fugit. A tempora a dolorem. Placeat atque rerum vel expedita nihil explicabo. Odit maxime sunt repudiandae et natus."},{"title":"Yeniden ayn\u0131 dizide mi bulu\u015facaklar?","headlineSubTitle":null,"subtitle":"Ekranlar\u0131n efsane dizisi Poyraz Karayel'de beraber rol alan Bur\u00e7in Terzio\u011flu ile Funda Eryi\u011fit'in yeniden ayn\u0131 dizide bir araya gelece\u011fi konu\u015fuluyor.","categorytitle":null,"categoryName":"magazin","url":"https:\/\/www.mynet.com\/yeniden-ayni-dizide-mi-bulusacaklar-112147-mymagazin","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/090225767\/funda-eryigit-nereli-530x400.jpg","mediaWidth":530,"mediaHeight":400,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/090225767\/funda-eryigit-nereli-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/090225767\/funda-eryigit-nereli-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/090225767\/funda-eryigit-nereli-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/090225767\/funda-eryigit-nereli-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/090225767\/funda-eryigit-nereli-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/090225767\/funda-eryigit-nereli-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/090225767\/funda-eryigit-nereli-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/090225767\/funda-eryigit-nereli-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/090225767\/funda-eryigit-nereli-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/090225767\/funda-eryigit-nereli-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/090225767\/funda-eryigit-nereli-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/ha8\/2016\/04\/"},"newsO":257,"dateUpdated":"2017-08-07 09:01:24","datePublished":"2017-08-07 09:01:24","horizontalHeadline":null,"contentType":"news","body":"Quo distinctio eaque quo illo sit. Aut nam voluptas consequatur totam. Enim est quis porro quia sunt et ipsam non. Suscipit ut quis quas et ab dolor similique sit. Voluptatem sit pariatur dignissimos vero illum. Molestiae voluptates in harum dolores autem aut repellat. Quaerat quis fuga voluptates eos et maxime consequatur. Fugiat magnam dolore laboriosam veniam ipsam sint eveniet. Soluta placeat sunt ut."},{"title":"Hey gidi Karadeniz","headlineSubTitle":null,"subtitle":"Ekranlar\u0131n fenomen dizisi E\u015fk\u0131ya D\u00fcnyaya H\u00fck\u00fcmdar Olmaz'\u0131n \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc sezon \u00e7ekimleri ba\u015flad\u0131. Oktay Kaynarca ve Deniz \u00c7ak\u0131r sevilen dizinin yeni b\u00f6l\u00fcmlerinin \u00e7ekimi i\u00e7in Karadeniz\u2019de kamera kar\u015f\u0131s\u0131na ge\u00e7ti.","categorytitle":null,"categoryName":"magazin","url":"https:\/\/www.mynet.com\/hey-gidi-karadeniz-112129-mymagazin","surmansetMediaUrl":null,"mediaUrl":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/082815765\/eskiya-1-530x400.jpg","mediaWidth":530,"mediaHeight":400,"watermark":null,"eventDate":false,"media":{"192x108":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/082815765\/eskiya-1-192x108.jpg","200x200":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/082815765\/eskiya-1-200x200.jpg","80x45":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/082815765\/eskiya-1-80x45.jpg","320x180":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/082815765\/eskiya-1-320x180.jpg","300x300":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/082815765\/eskiya-1-300x300.jpg","640x360":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/082815765\/eskiya-1-640x360.jpg","100x100":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/082815765\/eskiya-1-100x100.jpg","480x270":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/082815765\/eskiya-1-480x270.jpg","50x50":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/082815765\/eskiya-1-50x50.jpg","192x310":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/082815765\/eskiya-1-192x310.jpg","120x90":"http:\/\/img7.mynet.com\/hbr\/2017\/08\/07\/082815765\/eskiya-1-120x90.jpg","image_Photoshop":"http:\/\/img7.mynet.com.tr\/ha8\/2016\/04\/"},"newsO":257,"dateUpdated":"2017-08-07 08:29:24","datePublished":"2017-08-07 08:29:24","horizontalHeadline":null,"contentType":"news","body":"Corporis similique quos officiis repudiandae. Velit aspernatur voluptates aut eos et et. Occaecati modi qui repellendus explicabo. Maiores sunt incidunt omnis magni at. Iure aut veritatis quo nobis et incidunt. Repellat natus cum quos tempora corrupti laudantium et. Enim animi ratione et perspiciatis. Dolores nulla molestiae nobis non fugiat animi sunt molestiae. In quam accusamus fuga ipsam. Eos tempora aut odio rerum pariatur sit consectetur. Sed veniam cum quo adipisci quia id. Incidunt aut voluptatem natus et velit error."}]}